大家第一次扑野係點

未扑過，更加唔會叫雞
但想知有咩經歷

我第一次扑野係16歲 當時女朋友上左黎我屋企食飯
等食飯既時候 係房攬攬錫錫
之後問女朋友可唔可以用J頭hi下佢個西
hi hi 下就緊係想對入去啦
點知對極都對唔入
對到呀媽叫開飯喇
死死地氣出左去食飯 食完飯又捉條女入房
對極都對唔入
之後條女竟然有D唔耐煩咁講：「唔係咁樣呀」
之後教番我轉頭
第一次就比佢食左

當時個女朋友都幾熟手喎

我當年仲好天真信左佢係處
依家諗番起都好後悔

條女大過你

幾野就射左

同年拍左兩個月就扑左
不過佢應該14歲比人破左處
當時讀男校好天真好dry
我屋企大過佢 佢成日上黎坐
同呢條女一星期起碼扑4-5次

被強姦

當你知道自己就快可以破柱
其實好撚緊張
對整都對唔入既時候 好容易係門口走火

入左套軟左

點先可以耐啲？

我以前驚餵唔飽條女
搞野入30分鐘打個J先
咁做有好有唔好
打完J 再扯有時痛痛地
為左耐 而享受唔到扑野既快感

花多D時間 整濕條女
愈濕愈少磨擦既感覺

我第一條女幾次都好快射
第二條女就變返正常

你第一條女好快射
我唔係嚟睇gsy佬

中學未夠16個陣

果陣曖昧緊，佢上咗我屋企。kiss kiss下忍唔住推佢入房，問佢不如一齊拍拖。佢一話ok就即刻除褲。淨係記得好快射，好爽

利申無利申

想當年仲係處，拍左幾個月覺得情投意合又好愛對方，於是有次一齊去澳門玩過夜，係酒店俾佢摷摷下就諗住俾啦………………
……………………………………
…………………………

點知臨埋門一腳都係驚得滯，驚佢趙完鬆，又驚大肚又剩，當年得果十幾歲，第一次係驚青D，所以佢細佬隊到黎門口都唔俾佢入 好彩佢無夾硬黎，否則我地就無可能一齊到而家 ，
最終當晚都無俾佢食到隻🐷豬
之後無耐對佢有信心，肯定左佢之後就俾左佢了，第一次係覺得有d痛，但都係舒服感覺居多。

重點係，條佬而家成日笑9 Me，話我當年佢三過家門都唔俾佢入，有第一次之後就成日chur住要，知爽喇咩咁話

真人真事分享完畢。
利申：堅絲打

條女整到我張床有血 同老母講流鼻血

果陣同女友飲醉左
跟住係張床到互相錫下錫下之後
忍唔住除左條褲相磨下佢 本身無諗住咁快扑野住
跟住我係扒係佢上面諗住錫落去
點知條J滑左入去，果陣第一次同埋第一次就唔戴套
好濕好滑好舒服 仲要入左就好自覺會前後咁郁
無幾耐忍唔住射左入去 但要去買事後食

0分重作

中學時期既師妹，個時同佢拍左個零月拖，有日佢話屋企無人，上去佢屋企睇碟，點知佢開左套喜愛夜蒲黎睇，咁睇睇下就自然攬攬錫錫，本身都仲幾有情調，但我一直無做下一步，之後佢拉左我入房叫我除褲，我個時仲好純，覺得個零月就啪有d快(以前拍過幾次拖都無啪)，所以諗住大下佢，叫佢除先，佢除我就除(仲要係笑笑口個隻)，佢個樣勁無奈，但都係除左(第一次親眼見到女仔下面)，扯曬旗，咁我惟有都要除，咁佢正面向我訓，我自己試下入，點之入唔到，搞到要佢幫手拿住我條野插入去佢到，一插入去個下個得好暖，佢個樣由原本有d厭棄我變到好似好high 咁，係咁呻吟，我個時覺得個反差太大有d 愕然，覺得佢似做緊戲，之後我又無咩覺得特別爽，淨係覺得傳教士式撐到隻手好攰，其間仲要成日唔小心炆左出黎，又要佢幫手插翻入去，如是者炆左出黎幾次之後，佢見我唔係好high 就話今次就算，不過之後同佢以後既日子佢慢慢教識我好多野，同令我真係感受到sex既樂趣(由一個純情青頭仔變成一條死淫蟲)，即使依家同佢散左有幾年，期間亦有拍拖同啪啪啪，好多都靚過佢身材正過佢，但始終取代唔佢係我心目中既地位

四個字
一觸即發
我相信所有男人都係咁

屌，我第一次都對唔入，之後捉佢上張枱到坐先入到

背成數表

其實耐唔耐要好似長跑搵節奏，所以到你明就會覺得好平常。

細過讀書唔好，好細過就出社會工作，
大概係18歲果年，未識飲酒，
比個女仔friend叫左去酒吧，
兩杯大生啤就暈 ，條女又話飲醉返屋企會比人鬧，
想上我屋企瞓，佢話佢瞓廳就ok，剛好屋企無人...
返到去超暈直接入房瞓，慣左裸睡，
瞓到一半條女入左我房都唔知，佢突然幫我吹
1分鐘都無已經好想派彩 之後佢自動坐上去，
唔洗一陣就鳴金收兵
諗返轉頭，咁就十幾年...
果間響旺角嘅二樓酒吧，依家都變左大家樂...

亦都因為咁，從此比人吹醒成為左自己一種癖好，
唔知呢個女仔依家生活成點呢？

無第一次

互射左幾次

開返去成人台好啲喎

果陣條女上左黎我屋企
原本冇諗住扑
諗住攬下錫下就算，點知摷下摷下就黎料
不過第一次搞勁耐都出唔到
後尾屌到冇哂癮又出哂汗直接同佢講唔屌啦
之後佢自動波幫我含，果下即刻呆撚左

有次同男朋友去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我男朋友就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我男朋友忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

我仲好記得嗰陣我17歲 臨考dse前幾日男朋友上咗黎扑野 嗰陣大家都係處 大家又勁淫底 拍咗拖無耐佢上我屋企已經捉住我隻手摸佢條j 摸到佢扯到硬曬 扑之前既日子都係我幫佢含佢用手插我咁 勁隆重期待扑野嗰日 差啲要擇日咁制 咁岩嗰日我屋企全日無人所以由朝扑到晚 第一次既時候我真係好緊張 始終係女仔既第一次 加上我又怕痛 佢準備插入黎既時候我心跳得勁快 一隊入黎嗰下好似撕裂咁痛 但因為又濕又緊佢睇落好爽咁 我又唔想破壞氣氛話好痛 插多幾插佢見到我咁痛就話駛唔駛停下抖陣 我就話唔駛 再扑多10幾分鐘我真係頂唔順痛到喊 喊住同佢講好痛 佢見我喊又好心痛但太爽佢就黎射又唔捨得停 就叫我忍多陣就唔痛 佢射咗之後就係咁錫我幫我抹眼水 重點係扑完之後我張床無血 但去屙尿既時候就勁多血 佢有段時間以為我呃佢係處 以為我屙岀血係可能扑到我黎m

開頭唔肯比佢 但會幫佢打下飛機同用口
佢訓覺個陣已經硬到勁頂住我
之後比佢但大家都係處 又太緊 超痛
真係痛到喊 佢見到我咁痛都無格硬試
試左四晚先入到 一入到個下真係勁舒服
自己已經開始郁
一直到依加 大家技術都一齊進步

唔識戴套 好彩條女識

青春呀

大家都處 但我唔想咁快 佢就無再問
去旅行個陣發生既
訓醒攬攬錫錫 我話我ready 佢就再問多次
到到佢ok個陣 入門又不停軟
我已經乾 痛到pk 佢有嘗試入左下 我真係想喊
佢就改用手 我都勁痛 依家仍在努力中
試左好幾次先入左一隻手指
我又易乾 我都有話sorry 最後幫佢打飛機完事
想問你地點解少少痛就入到
我真係痛到pk 想踢佢落床咁濟
佢睇到我下面都話好大挑戰
不過佢算大大地同長 應該有15
我有話點解我要係處 唔想痛

用ky試下 會舒服好多

上網識，第一次見就約我上佢屋企

叫埋我上床

LM

同左手扑

射曬落底褲

人生第一次扑野 係同自己初戀對象 , 當年既情人節正日
因為依日之前已經試過除 Bra , 渣胸 , 用手指撩佢 , 所以嗰日都只係多埋插入依個環節啫 。

根本唔係處唔處問題

係你無投入 所以乾 乾就痛

第一次好難入 佢都係第一次
之後轉女上先入到
一兩分鐘就派彩 不過係幾爽既

1x歲番pt識左個同年嘅女仔，大家幾啱傾，出左幾次街之後上左d賓館，第一次唔算緊張，但仆一陣又軟左，最後打出黎 之後原來條女有仔但嘈左話想同我一齊 之後reject左佢，無再聯絡

你係咪性郭

條女：你個野壞咗啊

佢未插入來就射左
可能緊張...

果時老豆老母去左旅行
同條女坐的士番屋 係樓下買左幾罐啤酒上樓
一路飲已經一路摸佢對波
因為真係好撚大
最後走左入房開波 但係條女唔肯開燈
係摸黑既情況下 除左渣波同打茄輪 我咩都做唔到
最後佢除左我條底褲 叫我放入去
我又差d插落屎眼 好彩佢最後扶左入去閪到
成世人第一次入閪lone果下真係好正
又濕又窄
一開頭淨係識鳩插 後尾醒起3深2淺大法
條女叫到拆天
最後仲中出埋佢
成個過程起碼搞左成粒鐘
條女死都唔信我青頭
成世人屌閪最爽係第一次

可惜 之後出去叫雞就幾分鐘交貨
反而同女朋友就好耐 有冇人知點解

咁你有無再同佢含返硬？

我同我條女果陣都係咁好奇怪處女膜啲血會有咁多咩

果時無呀，因為箍梗牙，驚整損佢jj
不過而家就算用口佢都好似無乜點high
技不如人

咁第一次點都緊張既

但當投入到扑野就好撚舒服，有次勁快濕，嗰日真係扑得好爽，完左仲想要

條女坐係到，之後講左句「不如我地....」

16-19扑已經同25,26扑兩個境界🚬

未入到就軟左， 個陣係到諗係咪打得J多搞到虧左

仆街仔有囡仲叫雞

一星期4-5次
屋企無人咩

同個公廁扑
佢熟手到一除我條褲就騎上黎
比佢un三分鍾就射左
仲要無套中出
唔知佢有冇食藥

個公廁好靚架

事後諗番 可能太緊張 投入唔到
濕係有濕既 佢用手都試ok濕先用丁再試 點知勁痛
跟住就開始無乜feel 可能因為咁
同埋我本身都唔易濕 前戲會舒服
但唔會話勁濕咁 可能真係要ky

連登甜故徵文比賽

點解你地咁簡單 我試左幾次都唔得

其實你地見唔見到個洞口
我知道係尿道對落個位，但真係插唔到入去

C打幾歲？

23 男友都26咁
慶幸既係 佢無強攻同唔耐煩
仲成日安慰我慢慢黎

係咩 我插左好耐都射唔出
最後軟埋

如果係因為乾, 又真係咁想破處咪買KY囉

係咪個個第一次都咁易派彩
我屌撚到條腰都酸鳩埋都射唔到
最後要自己打出黎

真JJ都未見過

校花級數 不過幾濫

插入去

same

第一次扑 屌左二十分鐘
都仲未出野 條女死魚咁
但第一次感覺真係好正 暖同濕又緊

反而我覺得含仲正過扑野

咁早熟，18歲先敢扑

雖然佢煮哂大餐又裝哂飾咁好浪漫，我又喝了酒
但可能一齊左半年先咩佢好緊張，唔好feel無咩刺激
無流血又唔太痛，都幾失望
反而第一次之後每次都幾順利，狀態大好，又硬又粗

gay味濃

屌真絲啊
利申 34c 25 33

未知

2字頭先破處 見個個都10幾歲
第一次入入下條女痛到流晒眼淚 就放棄左唔忍心
之後擇日再戰 成功幾分鍾貨仔要食事後
其實第一次無流血都唔一定唔係處既

Hi 我第一次無流血，一滴都無

痴撚線 條女似係雞喎

第一條女冇血
第二條女勁多血

其實都係因為自己係處先在意對方係處

Sorry睇錯

無血都幾好，唔洗煩

陳寶珊

個陣仲讀緊大學（係阿大學先破），入緊都入唔到 格硬係咁想塞入去搞到整親弟弟 好彩之後越玩越純熟

25歲人都未破
準備出家架啦

慢慢來啦巴打，未破唔緊要，搵啱人破先緊要

第一次係幾日前既日本
去左飛田新地行左好耐好耐
一心只係想睇下啲女
點知睇睇下想試下人生既第一次
跟住就搵左個幾可愛既女仔
同佢講第一試佢好驚訝咁望住我
我怕羞到唔敢望住佢
入到間房次後問我幾分鐘之後叫我除晒所有衫等等佢
2分鐘之後佢入返來
而我除晒衫好怕羞咁
佢就笑笑口用英文同我講唔洗驚
跟住佢叫我訓低
幫我清潔下體
跟住到佢除晒衫
佢除果下真係..第一次見到咁撚大對波
皮膚真係勁撚滑
一試套就幫我含
含撚到我係咁叫
跟住我頂唔順要屌佢
雖然有套有都感覺到佢好撚緊
一插入去個人爽撚到
幾分鐘之後轉左佢騎我
佢騎撚到好撚舒服
我一路屌一路攬住佢
佢對波壓落我個身又好撚爽
跟住無幾耐就射撚左
傾左一陣計就夠鐘走人

嗰陣頭幾次扑野個套都仲要有啲血 唔知點解咁多血

第n屆吹水大會

Gay

扑左兩個鐘都未射

好後悔

竟然除左佢條校裙

一直以為自己係gay
但原來唔係

比ex格硬黎 好病

有冇報警

第一次入唔到

之後隔幾日試多幾次得左 不過好快射

依家好正常，搞多啲就會無咁敏感

留名

自己第一次係磨磨下，條女下面好濕就滑左入去
果陣鳩插左1分鐘就出左
事後諗番，屌點解咁易入到

但破現任處反而深刻d
又窄又暖，同埋唔知點解佢叫得好好聽
佢話痛但都照叫我慢慢入
衣家就變左淫妹了
雖然波size一般但master緊騎乘好撚正

補充 果陣條女搞到張床啡左一灘血
我話剪番果塊布俾佢留念

女朋友唔肯開燈

濕曬都冇用

咁大個仔未摸過女女下面

手指掛搵到碌鳩搵唔到，最後打飛機完

第二次篤左幾下又搵唔返個洞，又好似第一次咁

第三次又係咁但今次佢就講左句：我唔信會入唔到

直接渣住我碌鳩篤入自己度

果下見到佢反曬白眼話好爽

但冇屌過西好緊張

插左半個鐘好似踢左場波咁累，我一直瘋狂滴汗，佢話腳都軟曬叫我休息陣

第三次都未算係成功扑

跟住去到台灣旅行就終於識

仲要兩個都好大食一日扑5次

但

第一次扑野，勁緊張，搞左成個鐘都冇射

個陣仲係英國讀緊書個陣個ex特登由澳洲飛黎英國搵我過聖誕
同埋個陣仲未一齊 咁都咁明顯我就同左佢表白
咁個陣宿舍張床係單人床 雖然唔算好逼 攬住一齊訓諗番都幾sweet
訓之前佢除左個bra 我都已經即刻心邪
所以訓個陣係咁頂住佢 咁攬住訓個陣
佢話：你個度頂住我pat pat，好硬呀…
然後已經係咁錫同摷佢
咁我本身已經知佢唔係處
佢錫下錫下一邊除我衫同褲一邊錫我頸同心口
然後我都好唔熟手咁除佢衫同底褲
跟住佢突然擒住我騎上黎講：嘻！你個處係我架啦！
（你地冇睇錯，我係男佢係女，非gay）
比佢騎左幾野覺得好暖好舒服
開始習慣左個感覺之後即刻不甘示弱話要轉花式推佢車
跟住佢開始越叫越大聲 應該隔離roommate會聽到（係香港人黎）
然後前前後後搞左九個字到就傳教士式射哂落佢個肚度
個陣第一次扑加上知佢黎起碼成個禮拜冇打飛機所以射左極多
諗番起第一次就外射都幾夠膽 好彩冇事…
之後訓醒發現我頸＋心口有十三個咖喱雞（好記得）
然後係咁摷佢摷到佢醒再同佢執多劑先出去食早餐
但唔知點解第二次五分鍾就射左…

可惜最後捱唔過long d散左
希望你而家過得開心

好多巴打第一次都搞到咁耐
其實耐唔耐射真係睇心境
有時扑到好撚有feel好刺激緊係照出
扑野為左爽條女都話夠食就無問題

利申：10-20分鐘

第一次係條女係我屋企
一開始係女上 條女慢慢坐落黎
佢入左少少之後 我一下禁低佢成條入晒
開頭佢話有少少痛但之後好爽

男定女先

嘩屌 好甜

第一次其實係ex撩我搞 個陣放左學佢黎左接我 叫佢上我到等我沖完涼出去食野 食完佢返工咁樣 點知我沖完涼吹頭 佢就摸手摸腳 又捉我係佢身上 一路錫一路伸手摸我波 搞到我下面開始濕 本來捉住佢唔比佢摷 但最後都比佢搞到軟哂 不過我都唔蝕底 伸手摸佢 個陣邊錫邊心諗 嘩 屌 男仔既條撚咁樣嫁 咁大碌既 之後就返入房搞 佢叫我幫佢含 我鳩含邊識含 佢係咁禁住我頭 係咁上下含 佢硬到咁上下就想入我 但我未ready好 唔想比佢入 只比佢係到磨下 磨下佢入左 痛到我 叫佢 點知插左幾下 頂唔順佢都唔再入 跟住繼續含 含返個時有血腥味 再望返床 原來咁就比佢破左處
事後我又諗返好似幾爽咁 過多幾日再去佢到再搞返 越入越順 慢慢就變左淫底但係對佢技術好不滿 淨係識個幾招 搞到我唔想郁佢就話我死魚 搞到我次次同佢扑 都要扮爽 舒服 係咁假叫
Btw同時多謝佢教我後悔同覺得扑野真係要技術

最後，你個賤男有無諗起第一次食我個陣仲扮青頭

第一次反而係我要求男朋友唔好戴套

是咁的
拍咗拖一段時間最多都係攬攬錫錫 從未諗過扑野
有一日佢竟然約我去佢屋企夜 佢話屋企冇人
我緊係諗都唔駛諗就答好
當晚係床都係攬攬錫錫 不過真係按耐不住
滿面通紅咁同佢講: 不如我地扑野
萬萬都估唔到佢竟然話佢要睇電視 真係屌左出聲
唔理喇我真係頂唔緊 我一手除咗佢條褲連埋條底底
用手摸一摸佢私處: 嘩濕撚晒
好濕好濕 好似洗手咁 個水喉啲水係咁射出嚟
我下面即時充晒血 硬晒

我同你差唔多試咗六次先得
佢一入到嚟都仲係痛到爆
之後轉咗我自己坐上去慢慢un，開始適應先好啲

好撚重口味

一樣 張床無血 但屙尿果陣反而係咁流 ⋯

同你老母扑 扑到佢啊啊聲叫也咩嗲

非gay.....?定我理解錯左d野？

30秒 完

第一part紅字有咩問題？
第二part咪話知佢由澳洲飛過黎搵我 所以我儲左一個禮拜貨仔
睇得細心啲先再問人

師妹個時幾歲

姓

第一次戴套入就軟左，第二次直頭唔戴套插左15min

1分鐘就射左

第一次扑野嘅指時候都唔知咁樣係扑緊野
果陣連打飛機都唔識 整係知條撚係個西入面郁下郁下好舒服 郁多兩野就有仲想痾尿嘅感覺 我就係咁忍 唔好比佢痾 郁多兩郁就係個西入面射左人生第一篤精 可能第一次射精 我記得射完之後應該失禁 痾多左篤尿係個西入面 跟住就好驚佢大肚

個陣幾歲?

羨幕
同條女拍緊拖 大家都初戀 有揸同摷。但佢始終唔俾我攻入城門 因為佢信教而我無
周不時都諗說服佢搞啦。但佢好虔誠 我驚做完佢冷靜番會好唔開心。
而我就成日內心兩個念頭不停交戰

如果第一次都戴套就享受唔到處女個緊嘅程度
我都慶幸自己第一次無戴

吹水台

仲未有gay故睇既

會有報驚撚

大家用開咩condom

屌 我帶岡本003 插入去完全冇乜feel

係咪要買001

跟蹤條女之後入屋強姦佢 好正

第一次太用緊，想畀條女知我幾咁勁揪，係咁狗仔式撞過去，之後畀條女罵我粗暴 ，而且撞到自己個下面痛左一日。不過做過第一次後，佢無幾耐得閒就上來做。佢話原來可以咁爽，重淫過我，可能當年真係幾勁，試過一日七次。 不過呢個咁好砌，無幾耐分左手。之後個個都係3次就話無力。

不過宜家結左婚，靚女老婆做完，就想做多次都唔肯。 所以如果鍾意做愛，娶老婆靚無咩用，一定要嫩口，好砌。

未破準備出家NOW

lm睇人報警

第一次玩左3個套都射唔到
最後仲要自己打飛機

第一次好快射
勁舒服

我生日女朋友卜左酒店同我慶祝
係房攬攬錫錫就剝衫剝褲
係門口磨幾下就入左
出完之後去沖涼 玩左陣就係坐廁俾佢騎到我射
第朝瞓醒再打多次飛機

多謝你呀女朋友

一開頭我無諗住咁快啪 都整係幫佢打丁 佢幫我奶西 之後慢慢指插 到唔知點解又一次忍唔住叫佢插入黎 個次無套又未夠濕 一入個陣有啲痛 但插幾下開始出水就覺得爽 但男朋友第一次都好緊張射唔出

又黎吹水大會
屌你老母一日七次

用緊002，好撚難戴
個套又短，成日驚激烈得濟會甩
覺得杜記紫色唔錯

未割包皮痛到仆街

第一次係考ce前去女女屋企溫書，佢阿媽去左街買野，我就係咁錫佢，最後奶到佢出哂水，我話不如係洞口剩係磨，磨磨下就入左

佢話：呀...都係比左你...呀..好舒服唔好停...

第一次真係好震撼，完全冇諗過佢老母會返黎，最後扑左15分鐘再口爆，完事冇耐佢老母返黎繼續扮溫書，跟住無啦啦又話漏左野要買，我地又扑多次

利申：佢塊膜好耐之前唔小心比我用手指插整穿左爆哂血，所以正式埋牙已經冇咩血

破處唔帶套真係入到架咩

見到男朋友條野仲大過我，我驚佢會唔鐘意我

會痛架

入唔到
如事者幾次
條女都係第一次
佢對腳係咁反坑
要勁大力試
試左一陣軟左

屌，一撚樣

好記得…磨磨下feel到唔對路，掹出嚟先知個套穿咗兼我已經射咗(其實我一早知但已太遲，我唔敢同佢講 等佢自己發現) 佢即刻癲咗咁話要自殺 咪去藥房買粒事後比佢食 成百幾蚊 嗰陣先16歲好心痛

仆街 你係咪我男朋友

我都係
無論幾多次都係緊同埋剛剛入個幾下都有少少痛

我係第一次
條女準備埋套幫我帶埋 我訓係度乜都唔洗做
到射果刻我都覺得自己係比人強姦緊

我都係 定其實係自己唔夠濕

有啲朋友話比我聽 扑野係享受緊插條女個陣個淫樣再對比返正經個陣個樣
毒撚知道這些機會不屬於我

咁即係點

隊下隊下就入左 流左好多血 之後即刻轉觀音頂到入哂 中出埋

各位絲打中出係咩感覺
利申：一直扑野都係帶緊套

痛撚到仆街

我覺得女含個陣最正
利伸: 毒撚

做愛是什麼感覺

毒撚唔會知

即係插三下入啲，兩下淺啲，唔洗下下頂到盡

好多mk

搞左成兩粒鐘都入唔到
咁就完左

記得見到男朋友碌野都幾撚粗長嚇親
男上女下慢慢隊 隊下隊下就入咗（佢話係 但我痛到根本唔知咩事 ）

叫雞派報紙中埋招

lm

我條女未做耶撚之前都會比我摸下 幫我含下 雖然冇扑但都好爽
而家做左耶撚 最多kiss下算好

第一次係姐弟戀 中四五發生
有次佢話屋企無人 咁晏就上去佢度 本身係佢屋企食個lunch 就去街
點知食完坐係廳睇電視 點知佢一下騎左上黎我度 仲要unun下 un到我硬哂 之後就打茄輪 就開始摸佢 點知已經勁濕 但我又無套 仲係中學好純無諗過扑 點知佢預備埋 就錫錫下上左佢老豆老母張床扑 第一次入都好順 可能濕 一冼就入 真係爽到叫左聲 之後玩左三四個體位就射 扑完一齊沖涼 勁正
第一次真係好爽 之後佢開始會買埋套上我屋企 成日扑完先出街 勁攰

support

我第一次都係咁 條女勁大力幫我含 搞到我出唔到黎

第一次用邊隻condom好d
係咪有d會多d潤滑劑
試過搞極都入唔到

個陣時14歲到 ，我好記得果陣扮叻 ，呃左第一任話自己唔係處 到呢家都後悔無比佢知真相 不過都過左去 手都分左咁耐 依家都已經過左咁多段 亦都搵到愛我既人 但呢件事仲係有小小心結咁撚款 不過我已對第一任毫無感覺。

當日我有印象係一個晏就 上左佢屋企 佢呀妹同呀媽都係客廳而我地係房就黎料
一開始真係比西夾到碌野有啲痛 但係當慢慢整濕 慢慢隊 隊順左覺得好舒服 佢都處黎

報驚 衰十一

BTW我都係16歲前扑

屌那星
年頭去日本
日撚日夜晚係度打機
唔好話扑
出下火都難
日日等到訓撚著左

Lm

插左成粒鐘都唔識射

最後自己打J出左佢算

其實聽過女仔話會太耐 想問點先正常？
計入開始 有無絲打分享

第1次扑野都幾細個
以前俾屋企人的左入寄宿學校讀
眼見香港d朋友好多都破左
自己都唔輸蝕
入到去唔夠2星期識左個留學生 大自己6年
之後好快就一齊
跟住上佢宿舍破左
破完先知自己其實唔中意佢
之後就避開佢

回想起覺得自己on9

真係因人而異
女友有時20分鐘都覺得耐
但轉個頭又執多劑
有時就10分鐘到就夠哂皮想我射
好難捉摸

20歲嗰年同條女去旅行 當然攬住一齊訓 半夜醒左開始瘋狂咀 然後佢話頂唔順要我入佢 當時係住bnb 翻轉人地成間屋先搵到一個dom 最後又搞左好耐先識帶 好記得整左灘血係張床單到 第二朝女女被開發後欲罷不能 係樓下買左一盒dom再戰六百回合 全日冇出過街

果陣有個青梅竹馬暑期係美國返左黎.....無地方住左係我到 就18歲生日
其實佢個樣不嬲靚....有人追....以前對我好冷淡.....果次返黎無啦啦勁熱情....咁我記得果陣有動漫節....佢好鐘意 cosplay , 去完重周圍去玩下咁....途中都有講有笑.（全程撓我手，用波壓實我）...到夜晚就黎料.....講好左我訓下格佢訓上格....我打緊機....佢拎衫沖完涼入黎 ...我望左一下繼續打...佢鎖門....成個人坐左落黎....我即刻o咀加硬左...（硬到痛果隻）....唸緊佢會唔會試緊我 玩毒撚 之後我攬住佢無反抗...跟住佢搶左滑鼠 禁幾下 返左上床睇片...我同D fd傾完都訓....訓訓下見到佢走左落黎 細細聲講我無帶bra.....嘩屌我真係忍唔住...即刻除左佢上身係咁摸....勁大 起碼有C 粉紅Lin 我剩係玩波都玩左半個鐘 跟住除埋佢下面 有陣味 係咁摸 勁多水 勁窄....跟住叫佢幫我含 我好sure佢第一次 因為係咁咬到我 之後曬左勁耐時間放左入去....爽到叫...佢吟呻我重掩緊佢咀 唔比老豆老母聽到 好快射左 床尾有血心唸仆街鳥 之後果晚起瑪黎多3次 咩花式都試過曬.....

第二日起身見佢著bra 粉Lin 個靚樣 又忍唔住係執左一劑 好彩唔洗返學 跟住等老豆老母走左 一齊沖涼 執多次 抹返又黎多次 真係好爽 點玩佢都唔抗拒
第二晚就幫我含左...口爆左吞埋 之後試過癮起 捉佢入殘廁中出都試過

果個暑假係我人生最爽最痴線既日子 依家唸番起都覺得好癲，之後佢番左去，無幾耐有男朋友，佢近幾次番黎我都有車佢出去玩，同時好有滿足感，鄧佢男朋友可憐

因為我夠濕，易濕所以易入唔多痛，第一次就成功入到

我都無呀，但堅係處

下，點解唔得？？

分左手好多年啦 , ex 你好

我都想知呀絲打們，feel唔feel到有野射左入黎咁架？？
利申：無套外射

我地次次去親日本掛住shopping晚晚行到勁攰，腳都斷，無晒精力扑

我果個半個鐘至一個鐘倒，算快定耐？
各巴絲？

唉，大家咁早破

二十中都黎緊但都未破
條女又唔撚比

三年了...

你地三個月都無就...唉
問君能有幾多愁

安全期會中出 但除左第一次feel到有野射入黎之後都無

第一次俾sp，個時大家都係中學生，喺交友app識，傾傾下先知佢好多經驗，過左一排就上左佢屋企扑，佢騎術好撚勁，騎到我就射我叫佢停，之後最後慢慢軟返成粒鐘都唔岀 最後要用手打 不過條女係幾正，c cup有肉地165高，仲要喺佢學校係大家姐個啲黎
利申冇食過仼何人處

擺底兩粒膠好威威

計安全期係咪痴線
食事前有幾難

I KNOW

我記得好似係16歲破
我同條女都係處 0經驗
揸揸下鍚錫下摷摷下就開始入正題
初初唔單止好難入
仲反到包皮 有啲痛
但做順左又幾舒服
最尾忍唔住係入面射左
搞到要即刻搵fd攞事後藥

現任嚟
果時16歲
果時原本一早已經識但係好少聯絡，直至到有一晚佢係fb po咗同我隻貓影嘅相(因為佢姊妹係我兄弟條女所以之前一齊上過我屋企)咁我就留言然後再wts傾咗一陣，之後我老母返咗工屋企無曬人就問佢上唔上我屋企瞓，原本都無心邪想做啲咩，直至到佢上到嚟沖完涼上咗我張床，我話不如搵啲戲睇，我記得果時好似係睇緊紋身師，恐怖戲嚟，之後我就攬住佢睇然後講句:我唔想你戴bra可唔可以除，佢尷尷尬尬咁自己除完之後再一齊睇咗陣，然後我就開始心邪了 隻手慢慢攝入佢條底褲到，佢有反抗但係比我用隻腳壓住佢隻腳所以佢夾唔埋隻腳，然後摷多兩下之後feel到佢軟曬就無再夾，佢自己擘大腳，然後我問咗佢一句入唔入得(因為佢本身唔係處所以我知佢一定會俾我入)，然後搞咗一大輪都入唔到，果時佢仲死唔信我係處，因為本身係瞓上格床所以好逼，因此我就話不如去我老母張床，果時有戴套用推車入咗，但係郁咗兩下大家都覺得無feel所以除咗個套，然後佢就開始有返啲反應但都係無叫，因為之前佢係唔中意推車，佢覺得好暈個波又fingfing下，再加上第一次扑又緊張又怕羞所以搞到成個鐘都唔射 直至到我搵到有個位可以完美地刺激到個龜頭果條邊位就好快內射了，因為果時我戒咗半年打丁所以射勁多，睇住佢拎張紙巾㩒住塊閪沖入廁所果種感覺依家諗返都扯旗 到依家唔知係咪扑得多長咗定佢敏感咗，無論傳教士定女上男下同推車都叫到拆天，成日驚隔離屋企聽到 第一次咁就無咗了

好幸福呀，依家幾歲

同我經歷類似
去外國留學，識左個大自己4，5年o既上海姐姐
經常去佢屋企痴飯食
點知日久生情
有一日同佢去左個大Town行下
諗住即日來回
點知十一點幾趕唔到尾班車
結果我地去左公園，初頭大家都係玩下手機，傾下計
去到三四點，公園得番我地，佢對住我講
“我有d野想同你講” （蝗語）

我呆左，我同佢對望左廿秘左右
過多陣，佢就好怕醜，吹住耳仔咁同我講
“唔好要我講喇，我好怕醜，你明嫁喇”
比佢吹耳仔吹到成身軟曬，震曬，因為真係好舒服
之後就攪住我錫，無耐伸條脷入我個咀到
就咁濕吻左廿幾三十分鐘
下身都硬左大半個鐘

最後呢晚無扑到

錫到咁耐既咩
慘

頂，唔好
D喜好有D似

放學未有人 放假一早8點到

之後個日，我地番到去我地讀書個細town
佢話上泥我間房到，我咪比佢泥
話無野做，幫我汁房
我去左沖涼
沖完涼，番到房見佢訓著左
佢打直訓曬張床咁濟
咁我咪係床尾打橫訓，放隻腳上発到
個一刻都仲好on 9咁諗
“屌，佢做咩唔番自己房訓，阻住我訓”
過左幾分鐘，佢坐左起身，我以為佢睇電話，無理到
跟住，feel到唔對路
d聲愈泥愈近，無幾耐咀埋過泥
佢伸條脷入泥，我仲未意識到咩事，合實緊個口
無耐佢就問
“你想哪個嗎”
我就答
“不知道呀”
因為未搞清咩關係，我又唔想拍拖
之後佢又吹我耳仔
搞到我成身軟曬，著曬火
跟住，我就推番佢落床
摸，摷同錫
到除bra個時，我唔識點搞，後尾佢自己除左
無耐，除左佢條褲，用手指幫佢，再用口幫佢
跟住，就係戲肉，佢叫我入佢
不過搞唔清個lone係邊
我用傳教士式，佢幫我探穴，
不過入極都入唔到
入左都會出番泥
入左去我都好痛
可能因為帶左套喇
結果搞左大半個鐘都唔得

自此之後，我就日日避佢，就算打電話比我都唔接，到依家

呢廿幾，三十幾分鐘
我真係抖唔到氣
個心跳得好勁

第一次無血
搞到我自己都會質疑自己幾時破左
條仔又半信半疑咁
到底係黎m用棉條破左呀定係我本身無血 好想知

btw 我地兩個都係第一次
套都唔識戴 勁蠢 差啲中出左
有套果陣好痛
下一次唔痛 所以唔小心講左咩 入左啦？

我都係處又係冇血係之後去廁所先見到底褲有啲，搞到男朋友成日質疑我

計安全期有咩問題咁耐以嚟一直都冇事又省錢

我都係 插個陣無血 但好痛
不過扑完之後條底褲有血跡

唉講起就後悔 初戀時有一次條女話病左 叫我上佢屋企 我咪諗住單純帶粥比佢食 點知食完之後 佢叫我陪佢訓 我真係上左佢張床好乖咁陪佢訓左 自從依次過後已經有八年冇拖拍 仲未破到處

真係好撚痛呀起碼試咗三次先真正扑

泥你老母

D血流到啤一聲 好閪痛

好慘亦都好抵死

咁我諗你而家都可能廿歲中……

Kiss咗先再確定一唔一齊拍拖，
一確認拍拖下一秒就扑野，
你條女應該係好撚隨便嘅女仔

我都想知呢個心態係咪大部分女都係咁，明明個內心係好恨俾佢屌，但就因為係女仔就點都要扮下拒絕先，但一俾個男人入過一次，咁之後就任入任出都冇咩所謂？

我覺得係要體驗到性個隻快感就會上癮，不過首先係要條仔整得得女爽，或者外表身型fit

但係病左照上條女應該冇乜mood想壞

破處一定即時有血係性知識差既人先會咁覺得

我條佬都係咁，成日講笑咁話我究竟第一次俾左邊個，明明就係俾左佢，就係因為無血就成日講笑咁拎黎講 好磨菇

其實我諗係女仔對於“第一次”既情意結，覺得呢樣野好重要，同埋唔想俾人覺得隨便，咁發生左第一次而又覺得好舒服之後，就好自然之後幾多次都唔介意
同埋真心，成日都好驚自己咁黑仔會有左，驚俾人趙完鬆趙完唱，所以真係同信得過佢既男人先會做

利申，前者
到而家已經好多年，都仲係成日chur住求寵幸 真係試左一次返唔到轉頭

屌 零分重作啦細路
尿道同陰道識分未?

又唔識煮飯又唔識含 點氹人呀 睇片學下啦

破完處去廁所係會㢌到血架
雖然我未破過人處，但身邊啲朋友都係咁

我覺得係會隨住一齊既日子耐，扑野次數係會減少

唔知

不能同意更多

都好過冇得扑嘅

無線做緊機動武鬥傳

屋企冇人，咪叫佢上黎陪我，陪陪下話眼訓之後入房，剿剿下就上了

可能睇得av多，冇乜阻滯

18

無扑過野啊屌！

潮文黎架wor

叫我呢啲年青力壯既點頂

俾條女騎咗好耐都出唔到，最後佢幫我含，口爆吞哂

暴露年齡了

究竟你地點樣分條女係真處定假處

佢話係就係啦
畀你知原來唔係你會開心啲咩？

第一次比左現仼
果日唔夠訓又要好撚早咁買早餐比佢，上到佢屋企就拿拿聲食完去補眠
補補下feel 到有人係我隔離，佢問我想唔想要，我冇講野然後半推半就咁比佢揸住入左

[member]第一次用左套

首先將條褲頭帶鬆開 然後再將佢塊紅頭巾揭開
之後就開始扑野

佢帶定個套黎俾你？真係好有預謀wor

想問下濕好啲定緊好啲？

有衝突咩？

斷左

Why not both

feel到，個感覺超正

第一次同初戀男友
有一日佢屋企冇人所以上咗去
初頭大家坐埋一齊dl戲睇
但因為down得太耐要等
佢就抱咗我上床攬住我
之後開始手多多
伸手入我件衫係咁揸我個胸
我因為緊張同怕羞冇say no又冇反抗
慢慢配合佢
之後佢除我褲想入但太窄佢同我都冇經驗
搞咗勁耐先入到
佢超鐘意奶同揸我個胸 係咁話好大好大
搞到果日搞完個胸紅曬漲曬
夜晚去gym d人同我講:師兄你個胸又勁咗

我想求救
第一次對極都唔中
有咩方法對準啲？

睇到最後大笑咗出聲

唔錯 我畀87分

7歲個時同條女扑野破左，條女16歲，我第一次就已經好熟手，一野入落塊閪度屌左30mins先射

洗乜計 條女黎m後5日都係安全期 但多數整係中出頭三日 呢啲唔係常識黎

同條女一齊左一年 佢好想要
但我成日驚會搞大個肚唔夠膽入 驚就算戴左袋都會出事
所以都係係安全期磨下 我幫佢奶下西 佢幫我口爆同打飛機就算
係咪好廢

諗番個陣真係痴L線
第一次同女朋友去梅窩過夜
起初有共識唔搞所以dom都無準備
但入到房突然情到濃時就車起上黎
車下車下忍唔住隻手狂摷上下
先解bra扣 然後錫奶頭又用手指插下面令女朋友出好多水
女朋友因爲爽到hihi忍唔住幫我含
含到我硬爆我忍唔住提出話想插
佢一開頭唔比但慢慢肯比我入少少
第一次入個陣下面暖到爆 兩個人融合埋一齊個種舒服唔知點形容 加埋女朋友既叫聲 我忍唔住由少少變左入左8成
由插1, 2分鐘變左訓教起身check out前各執一劑 呢個第一次回憶真係記得一世
第一次搞唔用套雖然真係好爽但之後好多手尾 雖然我無內射但都會有懷孕風險 女朋友同我都驚左成個月 好彩最後無事

認真非gay

做女嘅都唔驚咁你驚咩

利申:比我實驚到仆街

驚既原因係咩
你都未開始第一次？

唔明怕乜鳩
有事前藥，有事後藥，有安全套
究竟你想點

中學時期同果陣既女朋友一齊破處
我淨係記得成碌鳩都係血
佢係咁話好痛
啲血仲要好撚臭
幾分鐘就出左
屌完之後我面己面都青撚埋

第一次係16歲 條女12歲 搞左幾次都入唔到
最後查bb 油 一野隊左入去

巴打希望你36歲前出到黎

咩意思？

屌你咪臭係 毒撚見識少就收聲啦 咁個西流血又屙緊尿咪一齊流出黎囉 學野啦細路

太窄入唔到，之後冇機會再入

係 有時都會同男友攬攬錫錫個啲 但要扑就始終有啲驚覺得未準備好 好彩男友唔會迫我個啲

戴個頭盔先, 以下"故事"純屬虛構, 如有雷同, 實屬巧合

好耐以前嘅事喇, 嗰陣仲興緊ICQ
ICQ有個function, 可以指定一D選項同keywords去search人
比如性別揀F(女性), 揀age range, district/location填柴灣... 之類, 有D似而家玩交友apps咁
分別在於當時冇咩ptgf, 美容/保險雞, add人都要人地accept你先可以開始傾
而且好多時都冇相睇, 要傾落交換相先知對方咩樣
又好在當時冇咩美顏整容apps, 但又因為像素太低, D相係真嘅, 但係好朦

當時我仲係F.2, 我刻意咁揀左我屋企附近, 年齡+/-2歲嘅女仔嚟search
結果hi咗一堆人, add到幾個人, 而其中有一個就比較傾得埋, 就咁就開始咗下面呢段故事...

暫且稱佢為F, 當時嘅佢F.4, 年齡大我年半左右, 讀書都係同我同區
(佢套中學校服仲係藍色旗袍嗰款)
因為呢個年齡差距, 佢經常都表現出自己比我識得多嘢, 有少少大家姐嘅感覺
(當時係非常流行MK, 古惑仔文化, 基本上所有中學生都深受影響)
樣方面, 臉圓圓, 中長頭髮 對眼又大又圓, 鼻就唔高唔扁, 咀細細咁
對於當時嘅我嚟講都算幾靚, 而且係姐姐喎, 最初我對佢的確係有少少仰慕嘅感覺
身材方面, 高160cm左右, 手腳唔粗, 整體屬於有肉地形
最重要係對波好大, 而家諗返估計係坐E望F嗰隻
繼佢之後我真係冇遇過一位香港女性朋友係有咁大波嘅

我同F一開始已經係咁傾計, 當日就已經交換到相, 亦肯繼續同對方傾
之後每日放學就搵佢, 傾到食飯, 食完又hi佢, 等佢reply, 一直傾到12點老母催先offline
日日如是底下, 好快我同佢都6嚟越熟
大家都知, 無論玩apps定ICQ/MSN, 傾熟咗好自然會試下約對方出嚟
我同佢住得好近, 就隔離街嗰隻, 落樓行過去5分鐘唔洗
由開頭約出嚟食M記, 偶爾行下附近D商埸仔
再到當時中學生特別鐘意去公園吹水, 大家都保持住朋友關係

後嚟有一次F話佢M痛唔願落樓, 屋企又冇人, 好肚餓
用大家姐嘅語氣叫我幫佢買M記俾佢食
當時我最在意嘅唔係佢擺大家姐款分咐我, 而係佢會唔會俾返錢我...
結果, F係有俾返錢我, 仲令我知道咗佢係單親家庭
同媽媽兩個人住, 所以F媽媽星期一至日都早出晚歸, 好勤力咁打工
換言之, F屋企長期都冇人, 得佢自己一個
自從呢次幫佢買嘢食後, 逢親放假, 星期六日佢成日都會用各種理由叫我幫佢買嘢食
而我亦唔介意, 仲買埋自己嗰份上去佢屋企同佢一齊食

又過咗一段時間, 期間我同F保持住傾ICQ, 得閒出嚟食下飯, 坐下公園咁
同佢已經去到無所不談, 粗口又好, 屎尿屁, 咸濕嘢... 咩都可以傾
平時都成日你串下我, 我笑下你咁, 諗返都真係幾簡單輕鬆又快樂

直到有一次, 記得係黃昏時段, 我哋喺大家屋企附近嘅公園仔吹水
傾傾下唔知講到D咩, 佢又擺起一副大家姐嘅款串鳩我
我突然有D唔抵得佢扮晒嘢, 講笑咁反駁佢, "信唔信我渣你吖嗱?"
點知佢真係挺起個胸, 懶係有D嬲話 "你試下吖?!"
我二話不說就伸手渣落去, 佢應該真係始料不及, 所以一D想縮嘅反應都冇
然後佢好細力咁打咗我一下, "頂你, 真係渣, 咁衰ga你"
我就求其笑笑咁應佢 "你串我嘛, 而且你叫我試下嘅"
最後, 又變返平時咁吹下水, 笑下打下, 時間差唔多, 大家各自歸家

一, 兩個星期後, 當時係夏天, F用"好熱唔想落街"為理由又叫我去買lunch俾佢食
咁好啦, 我買埋自己嗰份上去同佢食啦
好啦, 上到去, 食完嘢, 大家涼住冷氣坐喺梳化度睇電視
睇睇下佢開始恰眼瞓, 冇幾耐直頭挨咗落我膊頭度
我就搭隻手埋去搭住佢膊頭, 佢就枕住我大脾瞓咗落嚟
原本上嚟都好似平時咁, 真係冇任何歪念
但係F咁樣瞓落嚟, 我一望去就見到佢件大圓領Tee入面條深不見底嘅事業線
雖知當時我F.2, 拍過兩次兩小無猜嘅拖, 冇kiss同任何性經驗
所有性知識幾乎都係由當時嘅三仔, 四仔VCD度得嚟
面對咁大對波, 咁深嘅事茶線, 呢一刻開始我對性嘅好奇湧晒出嚟

一開始只係搭下腰, 感覺F瞓得有d冧先輕輕力咁摸佢對波
隔住件薄Tee同個bra, 仲要咁輕力, 當時嘅我已經覺得好好渣, 扯到行晒
點知F突然彈起身, 一副大家姐咁嘅態度問我 "做咩渣我?! 仲扯到咁硬!"
當時我唔知應佢, 原先摸緊波嗰隻手滑咗落去佢條腰度
大家對望沉默咗兩三秒, 因為我覺得有D似電影嗰種氣氛
我就試下有樣學樣, 一嘢咀埋去, 而F真係配合我咁同我打茄輪
我呢D新手, 俾佢條脷又隊入我個口裡面又打晒轉咁, 又啜我條脷
我就high到流晒前列腺分泌, 整濕晒條底橫
錫錫下我開始學佢咁咀返佢, 錫咗好耐, 大家都喘晒氣咁繼續錫
一路咀我雙手又開始唔規距咁摸身摸勢, 一隻手當然離唔開佢個波啦
另一隻手就周身摸, 冇幾耐摸到佢下面, 佢好快反應咁捉住我隻手, 唔俾我摸
我就離開佢個口, 同佢講 "你好濕喎..."
本身錫到喘晒氣嘅F, 塊面更加紅咁哄個頭埋嚟繼續打茄輪
我再次摸到落佢下面, 今次佢冇再stop我, 下面D毛幾稀疏, 唔長
未摸到隻鮑, 更加未到陰蒂, 又未插入去, 第一樣嘢令我感覺到嘅係好濕
隔住條底褲摸上面D毛嗰陣已經feel到勁濕, 我就有理冇理繼續摸落去
feel到F條底褲外面濕到有一層水, 完全摸到佢隻鮑嘅輪廓
而家諗返, 佢係我呢生人暫時食過唯一嘅一線鮑
由於當時嘅我都睇過唔少A片, 從四仔(雖然多數係西片)之中知道一隻鮑嘅結構
我大概知道要點樣摸佢, 實踐後先知原來摸嗰D位可以令女仔舒服
而F嘅反應, 真係即刻除褲打J, chok一下就射得出嗰個level, F佢呻淫咗出嚟
好姣, 好有觸電嘅感覺, 真係令男人好high好high...

聽到佢咁樣叫春法, 忍唔住, 捉F隻手摸我條J, 佢仲自動波咁幫我解開褲頭鈕, 拉開褲鍊
(講返先, F有拍過幾次拖, 已經破咗處, 我識佢呢段時間佢一直都單身)
F由一隻手隔條底橫摸J, 到兩隻手一齊摸J又摸袋
手法唔知純唔純熟, 但對於當時嘅我已經好頂唔順
後嚟佢仲自動褪低埋我條底橫, 終於直接接觸我條J, 慢慢咁上下chok
真係正過自己打J幾千幾萬倍
有見及此, 我都除咗佢條底褲, 直接摸F下面, 好暖, 好濕
當時嘅我真係唔知陰道口嘅實際位置, 淨係知摸落去就會搵到
由於佢真係濕得好緊要, 我用中指沿住隻一線鮑條縫, 慢慢壓落去
一壓, 成隻中指又兩節滑咗入去, F成身震咗起碼兩秒, 仲抬高頭, 陰聲細氣咁"吖... 呀..."叫
呢個時候我真係唔知講D咩好, 渣緊右邊波, 就哄個頭埋去錫左邊波, 啜佢粒lin
印象中, 一對pink lin, 乳暈直徑3cm左右, 扯lin旗後都幾大粒, 好好反應, 又好好啜
錫佢粒lin, F用另一隻手抱住我個頭, 當時我心諗, "喂, 你摸完我條J唔洗手摸我頭, 搞錯呀..."
當然咁樣冇停止我哋嘅活動啦, 插緊鮑嗰隻手就越走越入, 直到成隻中指唔見晒為止
雖然好輕易就成隻中指入咗去, 但係佢下面真係幾窄下, 又暖又濕咁包住隻中指都已經覺得好舒服
入到去, 當然要郁下, 探索呢個當時只係聽過人講, 睇過文字描述嘅神秘領域啦
我越R, F就越大反應, 佢成個身體就係咁震, 一路震, 佢又自己扭條腰
見佢咁爽皮, 我就加多隻手指, 慢慢咁伸埋入去, 由於真係好窄, 今次冇一隻手指咁輕易滑入去
點都好, 終於食指同中指都入晒去, 又係R下R下, 進進出出咁
突然F呼吸變得好急, 隨住呼吸節奏係咁叫, 個身好震, 下面收縮得好緊, 緊到隻手幾乎郁唔到
維持咗起碼5, 6秒, 之後佢成個人放鬆晒咁攬住我係咁咀
事後我先知, 佢呢D叫做高潮, 可能係會話, 咁新手都搞到人高潮?
我會話你知, 唔係我手勢好, 係F本身應該有D淫底, 較敏感嘅體質, 加上當時嘅氣氛
唔好話我, 邊個摸都可以令佢高潮起嚟, 我真係冇做過D咩特別嘅技巧

好喇, F爽完, 咀完一輪, 趴咗上梳化, chok住我條J問我 "想唔想我鍚佢?"
我應咗聲 "嗯" F就一口啜住我個J頭, 生平首次俾女含, 呢個感覺冇辦法用文字去描述
慢慢佢開始郁個頭, 上上落落咁, 仲識吸下, 用條脷打下轉, 唯一係仍然有俾牙刮到嘅感覺
呢個過程持續咗好短時間, 我諗得5-10分鐘左右, 俾牙刮到嘅關係, 痛到條J反而冇之前咁硬

F就起返身, 拖我入佢間房, 間房唔大, 一張床, 一個衣櫃, 一張書檯, 冇咩活動空間
我哋當然就上咗F張床啦, F就去摷床頭櫃, 拎咗個condom出嚟, 主動幫我戴
之後佢就瞓低, 面向我, 我嘗試瞄準插入去, 點知... 我搵到個入口...
F好快就意識到我嘅迷惘, 伸隻手帶拎我條J入去, 入咗個頭喇, 好緊, 好暖, 嗰種感覺真係好正
我慢慢咁隊入去, F好享受咁合埋對眼, 細細聲咁叫, 好好聽, 好意淫
入晒去之後我慢慢加速, 因為係我嘅第一次, 我冇意識到要轉體位, 就咁一直抽插, 直到射
射完之後我趴咗喺F對波上面瞓咗, 而F雙手抱住我個頭咁瞓埋
直到大家瞓醒, 我哋都一直維持呢個pose, 醒咗先除套, 簡單清潔好
F喺度玩我條J, 係咁撩下, 逗下咁, 仲笑我 "頭先好硬ga, 做咩而家縮到咁細咁軟呀?"
當然好快就俾佢搞返起, 點知呢個時候佢電話響, 佢老母話喺樓下, 問佢洗唔洗買嘢食
F好緊張咁叫佢媽媽買D嘢飲使開佢, 然後我就快快脆著返衫褲, F送我出門口, 我就返屋企

呢件事之後, 我同F都冇主動表示大家想要咩關係
但係我哋仍然保持住傾ICQ, 出嚟食飯, 坐公園, 放假去買飯俾佢食, 同佢扑嘢
直到F升F.5會考完, 升唔到上預科, 要出嚟搵工, 返咗工之後我哋就冇再見面
只能夠ICQ傾計, 又冇幾耐, MSN開始興起, 我又冇問F拎MSN嘅contact
就係咁, 就冇再聯絡對方, 呢個故事就咁就完喇

唉 都係嘅

我男朋友都係 一齊左3年 最終磨磨下佢忍唔到插左入黎

二下玩完

個陣18歲係美國讀書，同d roommate 有smoke 開
玩apps識到個大陸妹都傾左幾個星期好曖昧咁
佢相入面幾靚又大波
後尾知佢都有smoke咪約佢黎我屋企一齊玩同roommate 搞個細party 咁
當日佢黎左我翻part time 間鋪到話等我收工
一見到佢我屌左3聲，佢真人有d肉地個樣好濃妝，好似宜家d大陸妹相d樣咁，仲要拖住個gip
我心諗唔係想搬埋過黎住啊
夜晚收工就諗算啦，反正都出左黎車埋佢翻屋企一齊party
Roommate 同佢smoke 到high high 地，我就冇high唔知係咪緊張
夜少少其他人都攰各自翻房，條女就入左我房訓，我係廳執埋d野入到去見佢已經除左條裙係床休息緊
個一刻我腦充哂血，上前攬住佢係咁kiss
我地互相咁摷，佢下好面濕，摷到d水流到成手都係
我奶下佢d西水咸咸地，好正
我地smoke左既關係，身體所有感官都放大哂
個晚我扯到好硬好長
佢就話「插進來好嗎，好想要 」
我個陣估到佢唔係處，又唔敢講我係
龜頭係佢下面磨下磨下但都搵唔到入唔到
佢就拎住我下面對準。。。插左入去
個次知道原來自己下面比陰道既肌肉包實係咁舒服
又濕又暖又緊，我用傳教士插左分幾鐘
突然有陣想射既感覺之後我又唔捨得蚊出黎
結果蚊出黎個陣我feel到射左少少入佢到
再將剩低精液射係佢肚腩到
第二朝我地又搞多次。。。之後佢想同我一齊個我唔想
我驚手尾長結果block左佢contact

點知佢事後係學校到到唱我快射手
個次之後幾個月，我扑埋佢身邊兩個姊妹
兩個姊妹都話我點解同佢個fd講既唔一樣
咁當然啦，第一次係快架，仲要smoke完好撚敏感

無知一問 如果條女話結婚前唔比搞 你地會點

vcccuyugvuvvvvvcu cuff gtycfcgcyygyghuffing ygycy:cy8cccuucyvvgcvc7ug vcuuuucccccccgcccccccc:cc7çvcçç GC fgggg©8ggg guy gcggggçggggçgggcvggvcggcc gcggggçggggçgggcvggvcggcc ggg CG ccgggcy Bbbb cc FCC cç€€c::cc:c:FCC by 7:g:ccccccc::gĉTT €f d f gcgcvgCGivy Gucci Ensun vgvç g cgcvgvvvvçfingivy I ycyc CG GC vgggcvg':':cccc:cc:cgccccgvcv:CCC: c::ccçvc ccçvc CG CG''CG g GFC vvgc©Bbbb CV'c:vvvc::vcc:gvcc:vvccyf7gcyç GC c'vvGFC ggggggggggcgg'ggggvg''vgg GC ggggv©©gg©gvgvv'vv cut çhç''cff CTC''g©©g©ggggv©'vg©''8uhi v''vc::ç:cccc:ccccccccccccccccc:cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc:Cp 7uhuhuhųuhuhuhuhuuhuhuhihuuhuuh7hhuhuhuh7h7<Yuh<it<juju

咩一日七次 一日五次個d 唔好扮野啦 屌你 吹水吹到 你試過一日七次你入撚左院啦 青頭仔

又暖又緊咁包住 有種上左天堂既感覺，到第二日個人都仲飄飄然
好多謝果時個女朋友比我無套中出 ，雖然佢唔係處。

好SAD

失咗手

愛佢實尊重佢順佢意架

其實無話點，都係睇佢值唔值架啦
個個唔同

有時男仲驚過女
我仲有d 病態既驚
有次磨下磨下 佢幫我打飛機出左
嗰個月佢遲左嚟m 我都會驚會唔會咁都中
所以之後我連呢d 都唔想再搞
最後無事先繼續返

我Ex話16歲嗰陣差D同佢ex扑左，佢話準備入嗰時都未掂到條女，條女已經發癲咁嗌痛，所以冇搞到佢，大家點睇

一係就係真

一係就好有經驗

我ex好有經驗定條女

佢話條女同佢講佢係處，所以可能驚扑完之後知唔係

你ex

正常人會答無咪算

你ex 咁講，一係就係真既，親身體驗

一係就係食過好多女，咁o岩其中一個有呢個反應

埋門一腳軟撚左
包皮反到一半 痛撚左三日
冇幾耐就散左

頭兩日可能大家緊張都係入唔到
第3日咀咀下囡囡突然自己除左條褲連底褲話好想要
衫都無除各自唔著褲就咁試下入，點知入左
我仲問係咪入左？囡囡呻吟左下話係
果下真係好舒服，好濕好窄
唔知佢係咪高潮，會間唔中收窄個陰道夾實我小丁丁寶寶
夾緊果下爽到，又多水
抽插果陣聽住d啪啪聲同有水既bi Ze bi ze聲好正
之後就人生第一次中出左

我係處佢唔係

之後做有時佢會話好舒服，有時唔會
女人好睇feeling
之後做都有夾，但無再好似第一次咁夾得好實
可能我條野無再咁敏感

比我幫你開城門

去旅行同個ex 扑，扑完張床有血漬即刻兩個雞手鴨腳洗床單，諗返起都幾好笑

安全期得7x%安全
不過安全套都係得85%
祝你好運

真係有責任感同愛惜自己就食藥la

點解咁多人中學就破到青我中學個陣究竟做左啲咩

我男朋友同我講話我入面好濕好暖無話特別窄
緊就高潮先緊 但我同佢都係處
無理由咁快鬆

你男朋友幼？

有時係天生既唔關事

智障
個洞生係你身度
0經驗都知你隊唔岩位啦
關條女有無經驗咩事

其實點解次次都要淨係怪個男方 其實男人粗幼同女人鬆緊一樣係天生。
男仔太粗，條女緊或者男仔幼但女仔闊對雙方感覺都有影響，要好好彩先搵到個真係雙方都覺得好滿足，人無完美
另外女人陰道既形狀同男人條J向邊彎都要夾，唔係都會唔爽

中五畢業之前識左個中四嘅師妹
讀中學果時戇鳩鳩完全唔識溝女同諗呢d兩性關係
日日放學都一味同班friend落網吧打機
直到有一日有條女ICQ add我話係我同校生師妹
話鍾意左我好耐，果一年以來都差唔多日日尾隨我放學，但我都冇留意過佢
之後就開始識左條女有時一齊行下街食下野
直至到有次佢帶左我上佢屋企先知佢屋企有d錢
但屋企長期冇人，所以成日都會上去玩
兩個人間既關係有曖昧但未正識拍拖

直到有次上去玩佢自動波咁咀埋來
我本身玩緊電腦成個人呆左，第一次kiss
條女有嘴唇又軟淋淋，好好咀
咀左幾分鐘後同我講話驚我畢業之後新環境花花世界，唔會好似果陣嘅關係咁單純
然後就繼續錫啦
而男人嘅天性就係天生咸濕，隻手係好自動咁渣波同除佢件衫，而我仲好記得果時夏天來
白tee加條好飄逸嘅短裙仔
一開始佢都有檔開我隻手，後尾放棄左俾我攻陷左下半身伸隻手入去摷
而果日人生第一次kiss第一次揸波第一次摷西
得來嘅感想就係：冇乜特別姐
但係果時青頭唔知條女算唔算濕，亦完全無技巧
本能除左佢嘅上衣同短裙落來剩返胸圍內褲
第一次咁樣欣賞女性嘅身體
身材偏瘦，大概高不過160cm，只有b級嘅胸部
唯一取勝係都算係標緻嘅五官同無限嘅青春

除左佢身上所有衣物落來之後我都除左我條褲
佢見到條撚呆左一呆，事後同我講返佢會幫佢d表弟沖涼，但唔知真正男人嘅下體係點樣，所以覺得好大條撚個樣好怪
然後開始嘗試插入佢個窿到，水唔多亦都超緊
基本上緊到入唔到，同埋第一次唔係好識體位
拿手唔成勢.....幾經辛苦插左入窿，但佢已經嗌哂痛嗌哂救命，抽插兩下已經話頂唔順，最後放棄左
佢覺得我好似好失落咁，就主動開聲同我講話用手同口幫我出火，而第一次嘅手勢係絕對唔店
Chok左成半個鐘終於出到精，本身想射落佢去面
射左一下之後佢即刻用口接哂，仲同我講唔用口接會射到周圍都係，最後襯屋企人返來之前走

其實直到第二/三次佢都係痛，不過已經冇第一次咁痛，最後第四次去南丫島過夜先成功完成一次做愛

上條女屋企，做足安全措施

其實真係好撚緊張 男友同我訓覺個陣成日頂到我 我知佢好想要但控制緊自己唔好掂我 成日背對住我訓 但我見到佢咁辛苦覺得佢好可愛成日引佢 有一晚訓到矇茶茶個陣佢係度奶我個波 我知道自己真心好中意佢 我攬住佢話比佢 反正遲早都係佢架啦 佢就插咗入黎 下面撕裂咁痛 痛到我流哂汗 完全enjoy唔到 個下心諗點解啲人扑到野 咁痛 之後佢就住我慢慢郁 開始舒服返 頭幾次插入去都仲係好痛 慢慢就開始識得enjoy 發現sex識得享受係好正既事
利申 開始同男友玩下玩具

又靚又大波又淫底主動仲要唔洗負責任，你上一世做過咩好事

男朋友有講過佢唔係敏感既人

我依加好努力咁做翻啲緊緻陰道既運動
希望男朋友扑得仲爽啲

同你差唔多
但我係女

第一次同條女點隊入去都唔識
擺極都就唔岩個位 冇幾耐就軟左
記得灰左成個禮拜

當時覺得靚咋，入世未深呀
而家諗返我只能話係普通樣
不過大波同淫底呢下真
但講到淫底，又有另一位主角，另一個故事
呢個就真係淫到核爆，但係大家都有返咁上下經驗
同呢個post嘅topic完全相反

你不如唔好做人啦 垃圾

有單經歷仲記憶深過自己破處
當年我鐘意左個學妹 我17 佢16
自問唔係靚仔有型 但佢就好靚 好多人追
但個陣同我每晚傾3 4個鐘電話
最後曖昧個陣 佢同我好詳細咁喊住講 佢
暑假個陣比某心儀既同學約上去做功課
做做下比人搞左 我當時晴天行雷咁 無再搵佢
之後 過左一年同左我第二個fd一齊 一年
近呢10年 我知道佢一直同個tb一齊 近排睇返佢wts頭像仲靚過當年

我自己就係同呢個女仔斷絕關係個陣 都係17歲
同班fb去酒吧飲野 有條女 大約 24 5歲同我firlt左一陣
之後再有記憶以經係酒店 條女著紅色bra 紅底 個時好有沖動想搞野 又唔識點插 最後條女坐左上黎 但我淨係feel到條撚好痛 但都忍住最後中出埋 第二朝一早好驚比人告強姦 條女仲訓緊 我將身上所有錢 大約800蚊擺低哂搵張紙寫低 我好開心d錢當房錢 之後急急腳走左 到而家條女個樣以經好模糊 無哂印像 整係記得條女 起碼有d 有e 相貌幾靚
我而家27 條女起碼都35 36了

之後個一兩年 成日都幻想如果個女仔有左咁點 大家明啦18 9歲青頭仔驚到懶屎

我一開始頭幾十次扑野對住邊個都係咁，但之後就慢慢時間正常返15至20分鐘左右
可能你男朋友慢慢會敏感返啲
或者試下唔用套可能會好啲

Share啦！

第一次，個囡囡見我係咁鋤，問我：你入左架嗱？

我對佢苦笑，佢呆左兩秒先起勢係咁叫春，我心諗，你仲叫乜春。。。

最後連報紙都冇機會派，跌錢。。。

我覺得所有巴打都唔介意，唔算離題，只係下集啫，何況巴打你嘅文筆唔錯，多多都想睇，又或者開另一個post我都會追

唔開新啦，呢度傾開就呢度post啦
不過唔好預我好快有文
尋晚我打咗成2個幾3個鐘，無停手咁打都係得8000幾字

我有講條女幾大嗎

我同幾個ex破都唔帶架啦

我有幾個ex 1-3星期添啦
睇你點做既姐

乜原來咁多巴打都係一戴套就軟？
我又想請教下，關唔關未割包皮事架？所以一戴套就無feel，幾薄都無feel？
真心想知
利申：真絲一名

同包皮冇關，一係心理問題一係個套size唔岩
可以試下唔用套或者買過個大啲既套解決問題

文

結果就一直都無套外射

好有heart

第一次新手有咩套推介
正常Size啦唔大唔粗

利申其實都係問定先
可能擺到過期

真係可能因為我地一直都有用套

我係慢慢就會變返正常時間，可能扑多幾次習慣左會好啲
不過有時太耐都好辛苦，15至20分鐘就最理想

食避孕藥囉，可以內射，問題已解決

社記一定冇死，不過好大膠味

打緊㗎喇，始終唔習慣寫文，而家中途休息去食個飯先
因為寫介紹、相識、發展、甜位、到結尾，
真係要花幾多文字去講返每一個細節
今次呢個我就快搞掂，睇下十二點前出唔出到

冇錯！我寫嘅故事都有結尾，而且唔係大團圓結局
所以有人話我條命生得好，但係我到而家仲係單身
睇住身邊個個都結婚有小朋友，我仲葡萄佢哋呀其實
同埋，我估我成世人嘅運氣都去晒呢D冇結果嘅關係度
我賭又輸，事業又冇咩起色，人哋可以遇到伯樂
我就冇呢方面嘅運喇，所以，你睇我好，我睇你好咋

當年第一次戴套戴左勁耐 淋埋
之後佢買左個杜記嘅 易戴裝

巴打幾多歲先? 男人老狗慢慢玩多幾年都唔怕啦，女人就話青春有限姐

無

男人到30先係開始玩得起，成熟，開始有啲錢，好似食𡃁妹

係反轉左戴定唔岩size

中出淫娃

屌你, 都30幾喇, 可以玩, 但我都唔想太老先有小朋友呀

既然有人有性趣, 我又唔介意同大家share多一個故事
都係嗰句, 戴好個頭盔先, 以下"故事"純屬虛構, 如有雷同, 實屬巧合

我嘅第一次, 對手唔係女朋友, 比自己大, 有D經驗, 仲要淫淫地...
講到淫, 我呢生人裡面絕對唔可以唔數今次故事嘅女主角, 下稱P

我嘅中學生涯, 可以話係以ICQ為伴, 有ICQ, 就有朋友;
冇ICQ? 對當時嘅我嚟講, 同世界末日差唔多

到我升到F.4-5嗰陣, F早已經投身社會, 返咩工? 唔知, 冇問, 亦都問唔到
既然冇咗個玩伴, 唯有再搵過, 當時我真係以為會立即搵到個好似F咁樣嘅女仔
事實當然冇啦, search附近一帶, 又冇人理, 唯有擴大搜尋範圍啦
係咁add人, 又係咁食檸檬, 摸門釘, 感覺呢種途徑變得冇以前咁易玩
終於, 我識到P

當時嘅P, F.2, 13歲, 放心, 我冇搞佢
主要原因唔係因為驚犯法, 嗰個年代嘅中學生, 邊識驚呢D嘢?
問題係, F.2嘅P, 一臉稚氣, 對食過姐姐嘅我嚟當時係嫌棄嘅
再嚟嘅問題係, 一個男仔頭嘅髮型, 完全唔識打扮, 裙都唔著一條
毫無女性魅力, 扑佢不如一棍扑死我算啦, 當時我真係咁諗
但係當識個朋友啫, 冇所謂啦, 我又可以學F咁扮晒有見識, 扮大哥哥
串佢佢又唔識駁咀, 係好幼稚, 但係當時真係覺得咁樣好有趣
點都好, 我同佢都一直有keep contact
同F唔同嘅係, P住得好遠, 我喺香港島, 佢喺新界
約過出嚟幾次, 次次都係佢大鄉里出城去旺角買衫嗰陣我去join佢
我同佢傾計遠遠冇同F咁頻密, 但係每次都傾得都幾深入
或者因為佢年紀小, 防範心理較弱, 好容易可以套到佢講好多佢嘅嘢
同好朋友嗌交又和好; 第一次拍拖; 第一次男朋友想搞佢, 而佢唔肯..等等嘅"心事"
所以, 即使一兩個禮拜冇搵佢, 突然hi返佢, 佢都會覆返我, 繼續傾落去

如是者, 呢個網友關係持續咗1-2年, 到我F.5畢業, CE成績差到...
終於我去咗職訓度讀cert., diploma, 因為環境嘅轉變, 同埋當時ICQ轉接MSN, ICQ又遇唔到P
又冇問佢拎MSN account, 所以我又lost咗contact, 呢D咪叫抵死囉
正當睇緊文嘅你心諗"哈, 正一白痴仔"想恥笑我嘅時候, 接落嚟嘅發展相信你只會諗"係真唔係呀?"

幾經轉節, 我終於進入大學嘅典堂, 不過, 人哋讀degree, 我就讀hi.dip... 笑啦, 即管笑
當你F.5好俾心機讀上預科, 再好俾心機讀多兩年考好個A level, 大學嘅大門就為你打開
我就兜咗個大圈, cert,讀一年, diploma兩年, 先嚟到大學讀hi.dip. 嚟緊仲有成三年要捱...
當時嘅我, 日頭我係有返工嘅, 所以我讀嘅係part-time hi.dip.
分別係, full-time學生定好晒每日幾點上咩堂, 會出現天地堂之類, 上咩堂冇乜得揀
而part-time係自己揀科, 科科都係黃昏後上3粒鐘
呢個sem想讀邊科, 返星期幾, 可以就返自己返工嘅schedule
同埋有elective subjects要搵D舒舒服服, 唔好難pass嘅科嚟take
就係咁, year 1 sem 2, 我揀咗一科叫做marketing嘅科嚟讀

好喇, 上第一堂, 啱啱放工, 拖住攰到冇精神嘅身體返學, 我本身打算釣住魚咁上堂
點知個tutor居然玩自我介紹, 仲要喺點名紙度留低手提號碼...
大佬呀, 返咗成日工, 你照notes講書催眠我咪算囉, 何必搞咁多嘢呢?
既然冇得瞓, 咁咪望下有冇靚女囉, 上呢一班算幾好彩, 男女比較幾平均
當然不可食用或觀賞嘅女佔80%啦, 點都好, 就算係剩低嗰20%, 我都只能夠望
因為真係好攰, 我真係一句都冇聽過佢哋講咩, 就算有靚女都冇機會識到人啦
等咁大半堂, 終於點名, 點好名, 留埋手提號碼俾tutor, 我就偷偷地走咗
呢科就下個禮拜同樣時間再見...
唔洗擔心, 冇離提, 而家就話你知一件做戲咁做嘅情節

上完第一堂marketing後第二日, 星期五, 返返下工突然收到個SMS
係呀, 嗰陣仲未有smartphone, 冇whatsapp, 幾咁陳年古老呢...
SMS全英文, 內容大致係: (下面稱我自己為A啦)
"hihi, 你係咪A呀? 我係P呀, 仲記唔記得我呢? 我睇到你個名嗰陣我都唔敢相信
但係會叫A呢個名似乎真係太巧合, 我估應該係你嚟, 如果唔係都唔緊要啦
一場同學, 當識個朋友啦, nice to meet you呀"
當時嘅我, 除咗以前back up落有關ICQ嘅folder, 實在地, 我完完全全忘記咗P呢個人
我諗咗好耐, 因為SMS只有對方嘅手提號碼, 冇樣睇, 冇資料可以起底
點都好, 放咗工返到屋企, 係咁google/yahoo搵P呢個名
搵搵下俾我搵到一張P 中學嘅相, 我唔記我呢個人啫, 但係佢當時個男仔頭樣我係有印象
我即刻摷返我個ICQ back up folder, 搵返P D相同資料出嚟, 對一對個名, 果然係P
嚟到呢一刻我對P係冇任何感覺, 純粹遇返個舊朋友, 好有緣咁
對P嘅外表, 仍然停留喺佢F.2, 又薯又男仔頭, 淨係識著over-sized tee同長褲嘅印象之中

既然認得返佢, 至少知道對方係女, 就算係豬扒, 都可以搏下佢身邊D好姐妹睇下有冇機會嘛
二話不說我就覆返P我認得佢, 就係咁我同佢又傾返好多以前D無聊嘢笑下
傾傾下我就約咁佢第二日出嚟食飯, 佢又好順攤, 仲主動約我喺銅鑼灣見 (佢住新界ga)
好快又到第二日, P先到達約定地點, 我就趕頭趕命咁仆過去
過緊去途中我問佢今日咩衫, 佢話藍色吊帶連身短裙, 我唔知點應佢好
就話 "你唔著返over-sized tee同長褲, 你叫我點搵你呀?" 笑笑下我終於到喇

一見面, 我第一個反應係 "邊位呀?"
P當時18歲, 長長嘅大波浪髮形, 化咗個彩妝, 唔記得咩色嘅eye shadow同粉紅色嘅咀唇
當時嚟講, 算係好潮吧? 總之就算佢落咗妝唔係一個靚女
佢化咗呢個裝, 仲要著住件藍色吊帶低胸短裙, 係起碼都會覺得佢一名索女
當時真係忍唔住講咗句 "原來... 女大十八變呢句說話係真嘅"
P就半笑半嬲咁話 "乜我以前好差, 好失禮你咩?!"
我話 "冇, 同以前嘅你出街, 會想快D返屋企; 同而家嘅你出街, 去快D去食飯, 好肚餓呀..."

就係咁, 我又識返P, 同5年前判若兩人嘅P
對於當時單身咗一年嘅我嚟講, P好吸引我, 覺得佢成熟咁好多, 好有女人味
可能係因為個反差太大; 又可能係因為我未試過同呢個type嘅女仔交往
所以我都幾刻意咁成日搵佢, 一齊返學, 一齊放學後去食飯
平時唔洗返學, 都會約出嚟; 甚至佢要返學我唔冇堂, 差唔多時間我都會返大學接佢放學去食飯
重遇後兩個星期左右, 我同P表白, 然後好順利咁一齊咗
啱啱開始嗰一個月, 我哋好清心寡慾, 好puppy love咁拍拖
拖下手仔, 錫下咀仔, 送下你返屋企, 又陪下我去打機咁
終於有一日, 我受唔住份工嘅瘋狂OT, 我辭咗職, 如是者, 我獲得大量空閒時間
而P本身就係喺銅鑼灣返part-time sales (唔怪得當初約我喺銅鑼灣等, 原來係就佢收工...)
佢就淨係返星期六日, 閒日就冇嘢做, 所以, 佢開始會嚟我屋企

上得嚟我屋企, 大家又情侶關係, 仲要大家都係成年人, 做下愛又有幾咁出奇呢?
大家都各有經歷, 從而擁有各種經驗, 我哋做愛係由好簡單嘅食完lunch, 上我屋企
大家坐喺床邊, 打茄輪, 互摸, 咀住除衫, 一切都好自然咁發生晒
P會主動幫我含, 我由以前淨係識摸摸下, 到當時我已經識得幫P瀨
講返, P佢好瘦, 165高, B cup, 對腳好靚好長, 深啡lin同鮑, 顏色我都冇咩所謂嘅
唯一較失望嘅係P隻鮑已經有少少向牛肺方向發展
開頭我真心覺得好唔知點咁, 但係越瀨佢就越濕, 濕嘅程度比F有過之而無不及
慢慢我都接受咗, 後嚟問返P, 佢話佢經常自瀆, 每次都會撐開兩片陰唇先爽到
久而久之俾佢自己撐到開始變有少少牛肺shape
佢補返句 "而家有你扑我, 我唔洗再自己嚟, 唔需要再用手咁樣撐開佢啦"
呢句說話, 淫得嚟又幾溫馨喎, 而我亦都知道咗P係一個幾咸濕嘅女仔

自從我哋攸咗第一次愛之後, 因為我唔洗返工, P閒日又冇嘢做
佢嚟我屋企嘅次數變得越嚟越頻密, 密成點? 密到佢開始唔返自己屋企, 帶埋衫嚟喺我度住
星期五晚先返新界, 星期一又拎D洗乾淨嘅替換衫過嚟住
而我同P做愛嘅次數更加係以幾何級數咁遞增
開頭佢日日嚟都唔會日日做, 我想做呀, 但怕佢會以為我當佢係肉便器嘛
之後大家開始接受同了解, 真係日日過嚟都做
後嚟P過嚟住, 每日起身做一做, 瞓前做一做
甚至, 我原本打緊機, 佢會伸腳埋嚟隔住條短褲加底橫搓條J, 扯咗, 又執一劑

自從P嚟咗我屋企住, 基本上我哋嘅生活都同性, 色情有關
就算我哋出街, P都成日特登喺我耳邊細細聲, 呼住氣咁淫叫
搭巴士, 佢要我擺隻手喺佢坐嗰位, 掌心向上, 佢就著住條短裙直接坐上嚟我隻手度
然後係咁郁身郁勢, 又話架巴士好搖, 又話司機風琴腳踩油搞到架巴士chok下chok下
但係, 佢係紅住面, 喘住氣咁講, 次次同佢搭巴士, 落車時佢個位仲係有灘水...
再後期, 我同佢落一落屋企樓下食下午茶, P已經玩到唔著底褲著短裙
我同P之間嘅色情行為, 實在太多, 多到我唔知無辦法逐一細數
唯一一次我仲好記得, 因為嗰次唔係一次咁簡單...

話說, 之前嗰日同P做過兩次愛, 日頭一次, 臨瞓一次
到第二朝, 10點幾11點, 我仲好眼瞓, 但係醒咗, 因為P幫我含緊
俾人含醒我都係第一次, 之後嘅女朋友都冇人會咁做

大家係健康健全, 血氣方剛嘅男人, 係咪? 大家瞓醒都會晨勃, 係咪?
我個晨勃就即刻俾P滿足咗, 佢好努力咁吹爆咁我, 仲真心享受咁吞晒
係會吮手指怕走寶會蝕抵嗰隻吞晒, 個視覺衝擊真係好正
佢仲好明白男人心理, 9秒9衝去廁所浪浪口先返嚟
然後就好嗲, 好姣, 好淫咁話 "我幫咗你, 你唔會唔幫返我ga可?"
呢D情況, 你叫我做狗都唔理啦, 即刻起勢咁幫佢瀨
呢度可以講一點, P淫嘅程度係, 佢唔要你一開始慢慢嚟, 就係要你由頭到尾都強攻佢
P真係天生就識做愛, 比男人更懂得享受做愛嘅快樂嘅女人
我跪喺度, 彎低腰幫佢瀨, 佢竟然仲可以用一隻腳伸入我條J度係咁撩
呢個動作真係P先做得出, 而且P對腳最正嘅地方係, 冇枕冇厚死皮, 一直都係軟淋淋
同埋佢d腳甲, 又修磨得好圓滑, 一D都唔刮, 唔界, 我仲記得當日佢搽嘅指甲同腳甲一樣係桃紅色
可能因為咁, 我到而家都幾鍾意桃紅呢隻色

口爆完一次, 俾P三兩下手勢又整返起機
如果佢唔係日日同我一齊, 我估我會擔心佢出面有其他仔或者其實佢份part-time就係做ptgf
佢對腳feel到我硬晒, 仲用腳趾隙夾住條J chok, 前列腺分泌流到佢一腳都係
又軟又滑, 佢就好投入緊我幫佢瀨嘅快感之中, 同時又可以好集中咁搞我條J
突然捉住我膊頭, 拉我上去同佢打茄輪, 我當然配合佢啦
點知P夠膽死想霸王硬上弓, 點解咁講? 因為未戴套呀, 你估口爆咩
P下面濕到離晒大譜, 個J頭摺埋去個陰道口, 係咁易輕輕一推, 成條俾P隻鮑吸晒入去
我極力想抽返出嚟, P就話 "哎呀, 唔入都入咗啦, 屌多幾下先啦"
邊有女仔會主動叫人唔戴套, 佢完美咁表現出冇戴套佢會有幾舒服...
呢次, 我冇戴套做到差唔多射我就抽返嚟, P真係好似人哋講嗰種發情嘅動物咁話 "俾我, 俾我"
一口含住, 佢把口好過F好多好多倍, P亦都係唯一能夠吹爆我嘅女人
係, P有好多第一次, 我到而家都冇辦法再遇到...

下晝一點都未到, 我就射咗兩劑, 唔好唔記得, 之前嗰日我日頭一次, 臨瞓一次呀
雖然未至於虛脫, 但係真心, 獸慾已經平伏晒, 我就唔會進入聖人mode, 但真係未想再扑住
我唔知佢點諗, 亦唔俾佢亂諗, 我用好肚餓做理由捉咗佢落樓
由於當時冇工返, 咬緊老本, 所以我都唔會食得太豪, 而P呢方面真係好體貼
佢話 "同你一齊, 無論要捱窮, 捱苦, 我都願意同你一齊..." 呢一刻我真係好感動
跟住佢話 "... 但你要應承我..." P把聲開始嬌嗲起嚟 "... 你每晚都要屌到我反艇ga..."
而家諗返, 我真係服咗佢, 但係當時嘅我, 縱使經歷咗朝早兩次, 聽完佢咁講
我條J, 好唔爭氣咁扯咗, P即刻好開心咁話 "食飽飯, 返屋企喇"
當時, 我23歲, 還好都年少氣盛, 體力上都仲可以, 我只係一直諗, 有得扑, 唔通唔扑咩

返到去, 我話 "今朝搞完兩次, 頭先又出完街, 我要沖個涼先, 沖完涼先玩啦"
原本我係想好好俾J冷靜下, 抖一抖, 但係P喺呢方面根本就係達人級
任何一個環境同情況佢都可唔掂條J嘅情況下挑起你嘅慾火, 令你扯到硬晒, 流晒前列腺分泌
P夾硬入埋嚟沖涼房, 我都仲著住底橫, 但係佢已經一絲不掛
佢話 "今朝連續咁做, 我知你都攰勀豬ga喇, 但我幫你好好咁洗下啦"
我諗大家都估到, P又想做愛喇...
喺洗好頭之前, P好正經, 當沖乾整洗頭水, 搽沐浴露時, P要我幫佢洗
佢用個背脊貼住我胸口, 佢捉住我對擠咗沐浴露嘅雙手, 搽暈佢全身每一個角落
我一邊搽, 一邊望住佢個樣, 佢真係好enjoy, enjoy到佢微微擘大個口唔識合返埋
唔知佢係咪知度喺沖涼房嘅關係, 佢真係由得D口水由咀角慢慢流出嚟
然後佢用把好可憐又好嗲嘅語氣問我 "幫我洗腳腳得唔得呀?"
咁我本身又唔係咩大男人, 佢又咁樣求我, 邊有得say no?
我就認認真真咁幫佢洗, 佢就坐喺浴缸邊, 慢慢搽D沐浴露佢大脾, 到小腿
再到腳眼, 腳踭, 呢個時候, 我發現... 一隻手搓緊自己粒lin, 另一隻手喺度自瀆!
H漫咩, 現實邊有女人淫成咁ga, P話你知, 佢就係咁淫
佢望坐我睇佢自瀆, 隻手仲速捽仍粒陰蒂, 另一隻手由搓緊粒lin移到去佢隻鮑度
我終於知道點解佢隻鮑有D牛肺喇, 佢話佢自瀆會撐開兩邊陰唇
原來都唔係, P佢係輕輕力搣住塊陰唇向外拉, 每拉一下, 佢就叫得特別大聲
唉... 咁搞法, 單身變牛肺真係陰公豬囉... 但係, 我見到咁... 咪又係扯咗...

因為我條J搽咗D沐浴露一直未沖水, 見到P咁玩我又想扑佢
唔知點解望住佢自瀆我好有衝動, 我將P成個人抱起, 放佢上坐廁廁板上
但我係將佢後腰放喺廁板上, 換言之, P隻鮑同屁眼都show晒出嚟
嗰一刻我有D失常咁, 好想扑佢, 係咁抽插, 就係咁, 我插錯咁窿, wrong hole...
頭一嘢, P好大反應話 "喂, 你插錯喇"
但係因為佢個姿態嘅關係, 同埋我捉住咗佢對腳, 佢根本郁唔到
而我亦都冇意會到插錯, 淨係覺得好high
又勢估唔到, P好快居然都享受俾人插後庭, 仲一邊自瀆一邊狂叫
唔知做咗幾耐, 淨係知我哋只係一個pose就做到爽為止
完事後, 我哋抖咗起碼20分鐘先抽返出嚟, 然後一邊沖涼, 一邊... 賽後檢討
P係咁鬧我 "頭先你真係好用力, 好野蠻呀! 你知唔知呀? 你係咪痴撚咗線呀?!"
實在地, 我係有D慚愧, P跟住就話 "... 不過我好鐘意呀, 我就係鐘意你大大力咁屌我呢個小淫娃"
我都唔知笑好定喊好, P話 "我屁眼嘅處俾咗你ga喇, 估唔到... 原來都好正..."
死喇, 我又開發咗佢一個新領域, 有排玩喇...

沖好涼之後, 我哋坐喺廳度睇電視, P又搞我條J, 終於, 條J冇反應!
P話 "佢一定好攰勀喇, 等佢瞓醒我一定要好好慰勞一下佢先得, 你抖下先啦"
就係咁, 我總算可以瞓下覺, 但係瞓醒已經係黃昏, P見我一起身, 條J識硬, 我又同佢做愛
佢話頭先做完仲有D痛, 所以我哋只係好普通咁做愛, 而P成日都想借D咦唔俾我戴袋
為求目的佢真係會不擇手段, 我已經同佢講 "我好攰, 唔想郁呀"
佢話 "唔怕唔怕, 等我呢隻小淫娃自己嚟" 然後就一嘢坐咗上嚟
放心, 冇斷J, 冇插錯窿, 正正式式嘅觀音坐蓮, P條腰好扭得
呢個故事, P令我得到好多第一次, 仲要之後再冇一個人可以俾到我咁嘅滿足
P嘅騎功就係其中之一, 我可以好感受到大家嘅陰毛互相摩擦
感覺到P嘅陰道隨住前後扭動嘅蛇腰而有蠕動嘅感覺, 加上佢好識收緊放鬆佢嘅陰道
終於, 我中出咗佢, 係, 真係好爽, 爽到痴線咁爽, 但係真係好淆底
做完之後, 佢起身, 射咗入去嘅液體慢慢流返出嚟, 滴落條J, 我個肚上
我見到呢D液體嘅顏色... 係透明嘅, 我同P講 "我哋真係做得太多喇, 你睇, 射水喇..."
佢仲陶醉緊喺佢歡愉嘅世界, 合埋對眼求其應我 "呀... 係呀..."

做埋呢一次, 呢一日冇再做愛, 第二日起身, 個人超攰, 超冇精神
就好似連續通咗十晚頂咁, 我亦都覺得我可能真係餵佢唔飽
後嚟因為一次雞毛蒜皮嘅小事嗌交, 順勢地分咗手
你哋覺得好可惜? 唔要益你? 太遲喇, P後嚟喺酒吧識咗個好有錢嘅鬼仔 (唔係鬼佬)
P係我唯一一個可以再見亦是朋友嘅ex
佢話, "呢個鬼仔真係可以滿足到我, 你呀, 冇鬼用啦..."
呢個故事就係咁喇

淫到咁

頭幾次都痛都插入少少就叫佢停 到第4次先得 見到床有血重以為自己黎m

睇完都覺得累
咁chur對男仔黎講好辛苦

但食藥唔係會有副作用咩

事前因人而異，可能仲會好左
事後一定傷
可以打避孕針，好似會肥
可以入子宮環

個人覺得入子宮環最好
做一次就幾年先換
首先要說服到條女

呀p淫撚到。。。

痴撚線，睇到呆撚咗

其實可以點樣令做愛技巧好d？

唔係第一次，ex既最後一次...
因為要讀書，就準備分隔2地
臨走一晚，扑完
大家裸住體，抖緊氣，面貼面既時候佢流眼淚話唔捨得
之後搞到我都留馬尿
成件事好電影橋段，但真人真事

第一次係後樓梯比條仔錫錫下 就開始摷
摷到咁上下 就插左入去

自己又想試下但又唔敢 諗住俾佢磨下 點知就吉左入黎

P同我散咗之後仲有好多淫亂嘢
多P，一后多皇，一皇多后佢都玩過
仲集郵咁食過好多國家嘅仔
佢嘅嘢講到呢度好喇，再講識佢嘅人好易估到
我唔係嚟玩踢爆，純粹分享下過去經歷咋
大家當我FF睇甜故咁睇就算啦

佢似性上癮多啲

我差唔多個個都無咩點帶

唔撚關塊包皮事
想扑野 鳩痕 碌鳩戴血滴子都咁撚硬
硬唔起一係心理障礙 一係手淫過多 點硬得到？

呀叔我未試過一帶套就軟 唔信挑戰一下

係囉。。。

去睇醫生問清楚la
唔同藥的劑量同食法都有d唔同
家計會醫生都叫人食藥 > condom
唔好淨係亂聽人講la

好可惜 點解唔繼續搵佢

人生贏家

反轉左 之前轉到唔知邊面啱
Size有少少緊
不過係第一次戴唔到 之後再用其他牌子都得
可能太緊張

其實好驚 又驚條女有病 屌完之後條撚痛左 3 4日

有啲人處女膜厚啲 有啲人薄啲 有啲天生冇處女膜

又鬧佢又愛佢即係點
不過我覺得扑完同未扑對你有冇耐性既關係同落雨唔可以炒蛋既關係一樣
對耐左點都會少左耐性，或者係你太無理取鬧
唔好乜都賴曬扑野 雖然唔否認有賤男食完就想分手

好彩我第一次扑野有做好預備

臨時佢屋企無人
依家得閒拎出黎笑下佢

第一次16歲 情到濃時入左 然後驚足一個月

上年既三月 佢唔係 我係處
到而家都有d 後悔比佢
利申藍絲

Same

點解？就散？

搞錯

屌你係咪我女朋友

masked rider

係咪我天真 想搵處男一齊破

應該大把男仔係處，如果你唔介意對方係矮毒柒肥

或者中學生

如果兩個都係處
咁女方都要主動少少
唔好諗住瞓低唔郁等佢自動波
否則佢都唔識點做應該都好迷惘好傍偟
心理壓力好大
分分鐘扯唔起或者派報紙

唔介意俾絲打破

果陣個ex 黎左我屋企 跟住入左我間房跟住循例野攬攬鍚錫打茄輪 跟住我主動伸隻手入佢底褲用手指捽佢粒核 因為大家都係第一次同埋我睇左咁多年AV 以為捽核佢會好舒服 但原來要好輕力度先得 因為我太大力咁捽佢佢痕到頂唔順拎開我隻手 之後我放棄捽佢用手指插佢 當大家都入晒戲肉 先醒起自己冇condom 果陣個frd 一直灌輸扑野一定要帶套如果唔帶好易會有BB , 如是者我地果日冇扑到
直到第日約左個frd 一齊去樓下藥房一齊買condom 佢果陣有SP 但又唔敢買 , 我就其實冇咩所謂所以就咁行入去拎左個杜記12個裝 之後我同個frd 一人一半
到幾日後我又作d原因呃左條女上我屋企 今次大家入晒戲 我JJ 又上埋套 仲記得果陣插入去果種感覺 又濕又暖又緊 真係好撚舒服 果陣冇特別話玩左咩姿勢 淨係一直用傳教士式 仲記得好似插左十分鐘左右頂唔撚順射左 果陣感覺就好似你第一次打飛機 有果種強烈爽快既射精感覺
不過都係拍左1年拖頂唔順long D 分左手
見你依家同條新仔咁開心 祝你幸福

用condom會feel到濕
係咪穿左

應該係好滑？

看套作文

第一次嘗試搞係12歲
果陣響外國讀書，同班有個女同學智力有少少問題
（呢度簡稱叫佢W）
W好中意上上吓堂大叫，講說話唔多清晰又中意發脾氣
大家食Lunch時候佢會突然好似個BB咁要其他同學餵
基本上果個年紀嘅男仔都比較賤格，中意整蠱人
尤其班鬼仔同學，成日扯W嘅頭髮，又收埋佢d嘢咁
總之整到W大哭大鬧就恥笑佢

開學半年之後，天氣開始凍
課室嘅暖氣比較乾燥，皮膚敏感嘅同學都會有少少痕
有日上緊堂時候W週身郁，發曬脾氣
老師叫佢唔好嘈，佢就開始嚟料
最初一路話好痕，跟住就開始伸手入件衫度R
全班同學都未反應過嚟，佢就拉高自己件衫猛R自己對波

果陣讀中一，但W對波已經有C Cup Size
佢皮膚好白，不過對波就俾自己R到紅曬
佢一路R 一路叫，跳吓跳吓對波就彈吓彈吓
佢本人完全唔發現有任何問題，但老師就俾佢嚇一跳
急急忙忙就拉咗W離開班房

過咗幾日，中午吃lunch時候我發現唔見咗W
平時整蠱佢果幾個鬼仔都唔見咗
我當時冇為意發生咩是，走番班房諗住攞個足球就落場踢波
點知打開班房門就見到W冇着衫瞓響地
果幾個鬼仔就做緊前戲

同佢扑過太多次冇套 記錯

佢地三個條友見我行入嚟，嚇咗一跳
拿拿臨着番條褲叫我唔好同人亂講嘢跟住就走咗
當時我驚佢地唔知會唔會返轉頭，缩咗班房門
行埋去W身邊，諗住睇吓佢點

當時W對波已經濕曬，好明顯果幾個鬼仔D口水嚟
我見W又唔喊，又唔叫，淨係塊面紅曬咁坐響度
我遞包紙巾俾佢，佢又唔接
僵持咗一分鐘左右，我索性踎低幫佢抹

第一次接觸女性嘅身體，隔住張紙巾都feel到佢對波好軟
抹口水嘅過程其實都唔係好耐，我見到到佢奶頭硬曬
但果陣太細個唔為意佢咩事，只係聽到佢不停喘氣
抹完之後我企番起身，佢突然撲向前抱住我，個身係咁震
我以為佢係嚇親或者準備大叫之類，心諗如果俾人見到實水洗都唔清

就響我驚緊嘅時候，W伸手入我條褲度攞我條J出嚟
我都未反應到，佢就一口含落嚟
W嘅智力有問題，我根本冇諗過佢會有咁嘅行為
不過條J俾佢含住嘅感覺真係一世都記得，好濕好暖好滑
我又未有反應到響W嘅口入面變硬
佢就當我好似雪條咁不停咁啜

到我反應到嘅時候，我後退幾步
佢面都紅曬，同我講，我想要啊
好彩，當時放lunch嘅鐘響起，我同佢講話夠鐘上堂啦
佢先好唔情願咁着番d衫

咁細膽點得
只要比心機就得
我最耐試過要3星期

果陣既我都係14歲 但已經好似好大膽咁扮熟手唔用套
結果爽到踏上不歸路 自此7-8個都好少用 危險期或者會考慮

其實1314左右扑都好common 人之常情姐 大家鍾意大家無咩問題

自果次之後，W經常襯冇人留意嘅時候揸我條J
後來我真係俾佢撩起把火
返學之後我就約佢去學校僻靜嘅位置互相了解一下

不過我始終唔敢插入佢入面，最多都係用69解決
好記得佢下面好少毛，一線飽，粉紅色，好多水
因為W，我學識咗點樣令一個女性嘅身體有反應
佢好直接，全部憑本能俾反應，得就得唔得就話唔舒服
原本我都有d愧疚，覺得好似欺負緊一個智力有問題嘅人
有次我話，不如唔好再咁啦
佢就捉住我話，"我想要，唔好走"

好多時我哋搞到六點學校鎖門，佢都係唔捨得俾我走
係都要拉住我含多陣先，有幾次俾W含到我好想插佢
不過因為唔識就個位，入唔到就索性含爆就算

我唔知道W係咪中意我，我哋應該唔係拍拖亦唔係情侶
不過我好肯定佢好中意我條J，而我亦好中意佢對波同鮑魚
我哋呢種關係維持咗一年半左右
後來佢好似因為成績跟唔到其他同學，最後轉校走咗
有時候諗番，唔知道佢轉校之後有冇俾人蝦
唔知佢咁多年之後有冇結婚，佢嘅人生係點過嘅呢？

希望佢過得好啦

一定要慢慢整到好濕先
我幾個ex第一次 除左第一個話痛 跟住都少少痛
可能因為拿捚到點先無咁痛 同要令佢覺得呢樣野係enjoy

有聲架屌

第一次入左成粒鐘都入唔到，係咁隊慢慢入d 入d 終於得左，不過過程係軟過好多次。

第一次扑條女唔係處
個陣得16歲，係我屋企冇晒人， 係我張床到又摷又剩㗎啦
平時多數都係係後樓梯佢幫我用手出 所以佢慣晒我嘅身體

個陣我地一絲不掛咁係張床到，我用手摷個陣心諗：「嘩？原來閪係咁正㗎 」我又好好奇想親眼睇吓閪係點 之後就捐落去睇吓啦
屌！點知係勁深色又多毛
之後好快就用傳教士入佢，係咁搵都搵唔到個窿係邊
最後佢用捉住我條嘢，個陣我無套一嘢就隊咗入去
一入到去真係發現原來閪咁舒服 好濕好暖咁包住我丁丁
之後快插佢，唔洗20秒就射咗
不過條女提我外射 我先醒起要拔返出嚟射

射完出嚟勁快硬返，好似無軟過咁，之後即刻又嚟過
連續嚟3次先收手
但3次都係秒射

到後期我同佢搞嘢，成日都1q收皮，佢唔夠喉又想繼續要，就一路搞我丁丁講：「無用豬，你記唔記得第一次同我搞個陣搞3次都冇問題，而家1槍就軟晒淋pet pet咁，冇鬼用」

仲係現仼？

LKF落club比個鬼妹帶走
第一次乜都唔識 扮到勁醉清智不清等佢指示 連去邊開房都唔知
去到截的士佢問：your place or my place
緊係your place啦 唔洗煩
上到佢屋企好緊張 唔知下一步要點做
佢就走左去落妝 我即刻除con 廢事嚇到鳩縮 （事後睇番佢ig都算係靚女，正常鬼妹樣）
佢換左件性感內衣 果陣已經緊張興奮到想射
我訓左係張床等佢 佢訓埋黎 對望左陣就開始車
鬼妹真係多毛 kiss會feel到佢d唇毛吉吉地
一路kiss一路摸佢對波 果陣唔識分咩cup 宜家諗番我估C-D
咁難得扑野 緊係想仔細感受下女人既身體 都未玩夠對波 佢就開始琴上黎 kiss我個身 慢慢kiss落去 果陣已經頂唔順想射
含左陣佢問有冇condom 我屌！無準備Dom!
我話我落去買 佢無理我就繼續
果下我有d淆底 突然理智係度諗竟然有女主動撩我 （落過幾次都on99舞池齋企）仲要鬼妹
邊有咁著數 會唔會係咩變態性病傳播者
理智左幾秒 就比精蟲衝昏左頭腦 同自己講諗多左
佢坐左上黎 果下就好似上面D巴打講咁又暖又滑
好易入 唔知係佢鬆定我問題啦
坐左陣就頂唔順出左（外射）
佢完全唔夠喉 但我又好快硬番
最後連續三次 但三次都好快

利申：食過兩條女 但仲A0

仲係處男

我同你情況好相似，我係男
又係澳門，又係最後冇入
同佢傾過話搵日試多次
利申未屌

不是

有冇絲打第一次唔係同自己當時男友？

你條女西隧？

不

呻下氣姐 時間愈耐佢冇耐性就一定啦
唯有keep住熱情對佢

有時淨係單方面付岀會好攰 到底俾人chur住要既感覺係點

好似好多巴打第一次都唔係同女友

食鬼妹既感覺係點

我睇唔撚明，唔用套外射
但又射三次，咁同唔用套中出有咩分別
射完都有精係條Jer到

當年16歲 飲醉左同酒吧條女去左爆房 第一次就咁俾人食左

終有一日你會試到既蟲巴 唔好灰心！

Good luck巴打

未同過港女 唔識比較wor
第一次就同鬼妹難忘D?唇毛吉吉地? 對波大D?講野淫D?(會講fuck me, give me) 因為我英麻麻地 都無咩心機同佢講野
可能我第一次，覺得佢技術好好，好主動
醉左加緊張全程女上男下，果次d fd話我唔算吊過女
其他我諗應該無咩分別

中出感覺始終危險D
三次都係拔出黎
事後都驚左一排

第一次就同鬼妹

不過唔用套屌鬼妹你真係勇敢

果陣真係用細腦諗野
果次之後銀包長期有一套，放到就過期

去露營果陣
條女唔信我係處，覺得我呃佢，都唔知好嬲定好笑

有冇去驗？

無咩異狀就無去驗 都過左年幾時間
我知潛伏期可以好長 算啦生死由天啦

試過有人chur但唔是女朋友，應否感到悲哀

咁第二次都係同鬼妹？

點解覺得你呃佢

負皮不解釋

越南妹 越南旅行用tinder識

咁點解巴打仲係a0 淨係想搵sp ons唔想拍拖？

溝唔到同唔識溝 好易比人fd zone
又難遇到target 好難先真係鐘意一個人 一直以黎想溝既應該得3個
越南果次 都算條女做主動 本身當識fd約出黎飲野（第一次用app約女）出到黎佢主動有d身體接觸 點下我手呀腳咁 feel到得米咪上左先算
之後feel到條女沉左我船想晚晚都見我 成日話岩岩搵完fd係我酒店附近 但對佢無乜feel 搵籍口話眼訓/同fd玩緊行唔開 又成日video call我但我唔聽 覺得自己都幾仆街 好似玩左人感情
女又溝唔到 Play boy又做唔成

降頭已落

唔係泰國 無咁好彩既 呀們

越南妹通常好似幾靚

唔好打咁多J

屌你個情況好似我
我講到明我可以食事後佢都唔肯
利申：我同佢都係處

要睇下係邊度 峴河同胡志明市好大分別
我兩個fd一齊去都食到女 佢地果兩個就正

專登去旅行搵食？detail

飲少少酒就乜都得啦

雙方處於極度興奮架狀態 然後....

以前對呢d完全冇知識
15歲 兩個都係處
去完街上左佢屋企冇人
跟住就屌西
搞左好耐先入到
跟住又見佢流血
嚇撚到著返褲再打電話問d朋友咩事
比班朋友笑到仆街
然後冇哂mood
之後都冇繼續屌

之後仲有冇扑返？

唔係啦 純粹貪佢平機票同班fd去個旅行
因為第一次去越南係同另一班fd去峴河 悶到傻純粹度下假 行街見d女都無邊個睇得上眼
所以呢次去胡志明市 我預左一樣悶
但一落機 見機場d兌換店電話卡d staffs都唔錯 是但一個都好過成個峴港

我fd果d就唔太detail la 已經比fd認到我留言
太detail驚連我fd d fd都認到我/認到佢地都唔好
鬼妹單野係最fd果班先知

一個都係用tinder約出黎
另一個係bar比個女神級既女主動問佢拎電話 第二日佢地約左出黎

依家啲女咁撚主動，巴打應該又高又大隻又靚仔

我fd係我唔係 仲係A0可以有幾靚仔

雖然我戒左玩好耐，但如果有外國女仔主動撩我我都應該把持唔到 唔同類型既都想試下

係幾好玩既 又唔洗tum女 d女又會對你好
溝女辛苦完一輪對佢好 最後得果吉
搞到宜家更加唔急拍拖

有女我就唔玩 專一對佢好架啦 快d比條女我啦

不過sp當遇到更好個時佢就會飛起你

第一次係平安夜 果時同男朋友一齊左三個月
奈何點都入唔到 好痛 用埋潤滑都唔得 好頹 同埋佢想插入黎果時好想柯屎 可能我太緊張

wrong hole?

岩

15

呢家好多都13 14已經唔係處

d人都唔帶頭盔

捉得幾多個呀，仲要過左咁多年

放題絲打
條仔係咪做放題識架

笑左

沉左

其實驚好正常,但果位ching連條女幫佢打飛機，出面磨下都淆

所以話香港人既性知識差得可憐

好多人連有事前都唔知 總之連登非處就雞

佢even更誇張,入都無入都驚
香港d性教育

我好記得我既第一次

佢將佢既陽具插入我既陰道抽插

錫錫會有bb架

有啲嘢想問吓
我係前嗰排破處嘅
之後同男友做過四次
入之前其實前戲都好夠，我已經好濕濕到漏落床先插入去
但呢四次都仲係好痛，係咪正常架
因為痛，開始怕咗扑嘢
佢都係第一次，佢見到我咁痛都唔知點好

正常
習慣左 同埋放鬆個人會好啲

而家先睇到
唔係

有無血

第一次係屙尿先有
第二次反而勁多唔知做乜
之後兩次都冇

我都係 有次畀男友用手指插
插插下feel到濕濕地
一摸就成手都係血 嚇撚死

會唔會係個位唔岩 插得唔岩 有時唔岩位都會痛嫁嘛 試下捉住佢下面 對準你個到 叫佢慢慢入 唔好太心急 2個人太心急又唔識就位點會開心到
另外前戲做耐d 等大家都開始入哂個feel再慢慢入 一步步啦 或者絲打你自己騎佢 因為主要你先知咩位岩 祝你同男友啪啪幸福快樂

頭幾次扑完都有脹痛嘅感覺，又係唔想再扑

黎完m2⃣️日係安全期 套都唔帶 冇事
真唔真？

真，同條女次次都咁玩

我有個fd買套都唔撚敢 我同佢講我之前著住校服都係咁買佢怕乜春

做做下應該會好啲，或者佢唔識就位

咦！原來係你！我岩岩先望到

爽過一次之後就返唔到轉頭

理論上冇事，理論上

畀佢啦~

其實要點樣先可以避免到中招 想試下唔戴dom 中出咩感覺

100% 唔出招又唔帶咪就係黎m嗰時
不過我唔鍾意成床或成J血

對女仔無乜唔同, 我問過女友, 雖然都係話唔戴好FEEL D, 但其實唔會FEEL到射出黎果下, 只會FEEL到流出黎. 佢話因為不停咁頂撞既感覺太強烈, 已經FEEL唔到其他.

男就更加無乜唔同, 但唔戴直接感覺到對方體溫係好FEEL D既

食避孕藥

唔戴套係會敏感好多，真係feel到條J濕曬

我有朋友試左 佢話無感覺 淨係有野流出黎仲要驚到佢死 但係，我唔知點解覺得戴唔戴套都係一樣感覺

唔戴係feel到有個野入左去 但有無敏感到 我真feel唔到

避孕藥又真係避到咁多咩 成日覺得避孕藥呃人

黎m黎7日其實真係安全
除非你條女異於常人
利伸：試過咁樣屌左成年冇事

同條女格劍 格得好激烈

加上我又冇提過當時女友幾歲, 唔比我13同16架咩

我試過最耐果個3星期 其實只要產生情感得快, 濃厚 就得LA

係咪太大個先破啊

我依家第7個女朋友都冇事, 你話真唔真?

我咁多年黎都係咁樣做, 雖然平時都好小帶

其實女仔係FEEL唔到

7個都係話FEEL唔到

做多幾次之後，你想快返都難

其實真係睇體質同彩數

如果咁岩避唔到代表條女冇準時食藥

我話男仔會敏感多左姐 女仔好似話會feel到暖啲囉

係呢兩年內既事，但我已經唔記得左:o

係黎緊定未黎先

唔想下下都食事後嫁嘛

一定要準時食嫁？食左真係中出都唔會有事

黎第一日起7日內都可以中出無野
多年來都無事

以前睇過人講
話一生人只可以食三次事後？

從來沒有 從來都沒有

當年好鐘意熟女, 夠闊夠濕, 啱我

屌你老母連登真係好撚多小學雞
Yahoo知識都大撚把答案啦
有條撚樣仲要教鳩壞人計前7後7
好撚柒危險嫁你老母
陣間啲小學雞睇撚完走去試搞出人命你賠？
尤其係岩岩黎m經期唔準係計唔到

好撚認真教你地唔撚好亂試
世上係無100%安全避孕既方法
就算結紮都係有機會有bb

而安全套既機率係8x%
但安全套最大既用途係防止傳染性病

避孕藥既機率係9x%
有分21日同28日份量，要每日同一時間食

事後緊急避孕藥係藥房買係犯法既
正確途經係去家計會或私家診所求助

Btw暑假就做功課 咪撚掛住扑野

會唔會咁好彩 之前驚到仆街

一年內唔可以食多3次

同埋愈早食愈有效，過左三日就幫唔到

前7後7幾多年前
依家係計排卵期前後日數
有啲人仲每日量埋體溫去計

係唔應該食囉屌你老母
你估好撚有益呀？

要食一個星期先，有分21同28粒，要日日食，21粒就m到唔洗，佢會幫你好準時黎m

呢位巴打先係有見地

大家都是蟲

我多數都黎m前中出

condom係85%
避孕藥係99.8%

避孕藥唔準時食都會奶野

其實28粒最尾果7粒都係fake
只係幫手記住準時食藥

食過一次黎左2次m 之後一路肥

食完後果自負

我記得食左會好準黎m

食左會好傷

呢個真，食完第一個月之後會好準時

第一次....扮老手咁就食左人地隻豬

仲會無咁m痛

鬼唔望你想生果時不育/不孕 無仔送終

1x 歲上補習老師屋企，上左佢，details 得閒再講

btw,唔係因為年紀大我咁多，我真係想屌一世，人間性物

講

最近女友先有個女性朋友自己有食開藥都就黎生
所以都係講運／體質
計安全期m前後無套好多人都會做亦都so far 幾年冇事(touch wood)
但係凡事講唔埋，始終幾億精子攻打個城門，一粒就玩撚猿
唯有盡量減低個機會率，有分寸地尋求快感

0.2%都中

未敢試食

食事後呢呢啲咁不負責任既行為你唔係食之前應該諗清楚？
食一次都有機會終身不孕

你事後都夠膽食啦 驚西咩

事後真係食完會好辛苦

但條友講到食開事後對避孕藥無信心真係想屌撚死佢
精簡曬唔洗佢搵 打咁撚柒大段野都唔撚睇
唔係想咒佢但不孕真係自己攞黎

個時逼不得已 唔好屌 唔會再有

本身起佢間cafe到返工
放工得我一個汁野果時
問我要唔要一陣看睇夜場
等時間到前一齊飲左少少酒
無啦啦kiss過黎就破左

有個表姐的確係咁
真係生唔到

另一個表姐就長期食避孕藥 又係生唔到

用粗大的陽具磨完就長驅直進

你咁清楚既
我都食緊避孕藥
無事既

好似係要停一排先生到，佢張說明書有寫
雖然生唔生到都要睇男女雙方既體質

第一次比男朋友搞左好耐先插到半條
但因為太痛就停左
但我最後係無血, 想問下咁係因為我本身無定係曾經唔小心整穿膜定係插得唔夠入?
男朋友話feel到前面有野頂住, 係咪要頂穿埋果個位先會有血叫破處?
新手咩都唔識

你食醫生開定係點

要插到盡

不過唔係人人都有血架

有無人去家計會打開避孕針？

好多人都怕打針痛

未破過人處答你唔到

未破處之前男朋友都試過插我
入到一半真係太痛頂唔順 要拎番出黎
跟住果幾個月間唔中再試多幾次都係咁(係hall)
之後有次 好有心理準備 催眠自己係唔痛既
係屋企(舒服既環境) 就破到
但都係無血既 係之後去小便有少少血跡
破處果陣無用套(聽講用套好易乾) 同埋真係要超放鬆先得 對腳頂住男朋友既話佢都用唔到力
加油絲打

排卵期只可以係月經極準嘅人計
同埋除非你準備生bb
唔係講真邊個咁好心機日日量體溫?

有時條女心情唔好or壓力大
一早/遲咗排卵你咪奶嘢囉
仲有話M後兩日可以無限中出嗰d
萬一你身體好, 精子夠長命
你條女又早咗排卵, 咁就儲定錢做爸爸啦
女人提前/遲七日嚟M好正常架, 自己計下數

藥房買，你唔識食可以去診所問醫生
醫生比你既藥同藥房買一樣

呢兩年有4個frd都你用左condom都奉子成婚

同埋個原理係控制排蛋
無左粒蛋 你幾多條蟲都無用架

最多去睇醫生la
會解釋得詳細d同埋有人follow up
朋友試過食某一個牌子唔舒服 本身以為真係好係上網d人亂估咁避孕藥好有害 但醫生解釋清楚之後 換左第隻牌子就無事

醫生會根據你體質嗰啲建議返適合你劑量既牌子

食開邊隻牌子？

是但一間就得？

其他唔知，我睇開果間診所有
傷風感冒乜乜柒柒都係果到睇
你怕既咪搵間女醫生再打去問姑娘有無呢個服務囉

有無人試過無套外射?
聽人講都好似中招，但係9年黎都無事，好擔心自己係咪不育

第一次未破有冇帶套？

不能同意更多，成日掛住以前醜醜地但好好砌個個

有呀 痛到喊

有機會係 睇下醫生啦

至小咁多個女朋友都無事

點都唔好食

知對身體唔好

唔會要人食

M後算啦

一撚樣 然後好似呃左佢咁

果陣我13定14 想扮老手 驚瘀皮

裂左果個位就係

頭幾個我都唔識分辨 後尾我就搵到點睇得出

總之咪搞咁多野
M後果兩日無事就算啦
拍過7段都無懶過野 係好肯定work

開頭唔好用套

我都係呢招9年

不過9年換左7次拖

丫唔只 11都黎

都係果d 唔夠濕又唔識入咁啦
總之感覺係有d 失望無想像中咁爽
好似打飛機正d

不過之後大家識玩就正好多

有冇人講下第一次肛交
係男同女，唔係男同男！

唉，勁驚自己不育

至小咁多個都無事, 就證明係WORK

11年黎都主要係呢一個方法, 都未中招係咪代表好事?

我就係諗緊究竟係好事定係不育 好擔心

其實可能係男方啲精子唔掂先生唔到

大家第一次帶唔帶套通常？

我同男友都想第一次唔帶
但怕有事
大家都係處